# OSSIM localization file.
# Copyright (C) 2005 Dominique Karg
# Dominique Karg <dk@ossim.net>, 2005.
#
#: include/ossim_error.inc:81 include/ossim_error.inc:89
#: include/ossim_error.inc:97 include/ossim_error.inc:106
#: include/ossim_error.inc:114 include/ossim_error.inc:359
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OSSIM 0.9.8\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2007-03-15 14:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2005-01-18 16:39+0100\n"
"Last-Translator: VickreyWei <vickrey@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=BIG5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: www/control_panel/mac.php:90 www/control_panel/os.php:89
#: www/control_panel/services.php:93
#, fuzzy
msgid " per page"
msgstr "本身"

#: include/ossim_error.inc:185
msgid "%1%"
msgstr ""

#: www/conf/pluginref.php:68 www/control_panel/alarm_console.php:212
#: www/control_panel/alarm_console.php:215 www/control_panel/backlog.php:94
#: www/control_panel/mac.php:141 www/control_panel/mac.php:144
#: www/control_panel/mac.php:321 www/control_panel/mac.php:324
#: www/control_panel/os.php:140 www/control_panel/os.php:143
#: www/control_panel/os.php:325 www/control_panel/os.php:328
#: www/control_panel/services.php:144 www/control_panel/services.php:147
#: www/control_panel/services.php:333 www/control_panel/services.php:336
#: www/userlog/user_action_log.php:164 www/userlog/user_action_log.php:167
#, php-format
msgid "%d-%d of %d"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:75 www/host/newhostform.php:83
msgid "0"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:79 www/host/newhostform.php:85
msgid "1"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:83 www/host/newhostform.php:87
msgid "2"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:87 www/host/newhostform.php:89
msgid "3"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:130
msgid "3D Angle"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:91 www/host/newhostform.php:91
msgid "4"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:95 www/host/newhostform.php:93
msgid "5"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:143
msgid "<b> %1% </b> must be numeric"
msgstr ""

#: www/incidents/incidenttag.php:35
msgid "<b>Description</b> required and should contain valid characters"
msgstr ""

#: www/incidents/incidenttag.php:34
msgid "<b>Name</b> required, should be only letters and underscores"
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:928
msgid "A T T A C K"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:447
msgid ""
"A bit more difficult to explain. Take the worm rule. At the end we want to "
"match 20000 connections involving the same source host and same destination "
"port but we want to avoid 20000 directives from spawning so this is our "
"little helper. Just set this to true or false depending on how you want the "
"system to behave. If it's true, all the vars that aren't ANY or fixed (fixed "
"means defined source or dest host, port or plugin id or sid.) are going to "
"be made sticky so they won't spawn another directive"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:241
msgid "A user can not remove himself"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:240
msgid "ACID"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:244 www/host/newhostform.php:211
msgid "AIX"
msgstr ""

#: www/report/pdfreport.php:197
msgid "ALARMS"
msgstr ""

#: www/report/graphs/events_received_graph.php:47
msgid "ALARMS RECEIVED"
msgstr ""

#: www/report/pdfreport.php:206
msgid "ALERTS"
msgstr ""

#: www/report/graphs/events_received_graph.php:45
msgid "ALERTS RECEIVED"
msgstr ""

#: www/incidents/index.php:126 www/incidents/index.php:148
#: www/incidents/index.php:166 www/incidents/index.php:180
#: www/report/pdfreportform.php:270 www/report/pdfreportform.php:290
msgid "ALL"
msgstr "所有"

#: www/directives/directive.php:196 www/policy/modifypolicyform.php:141
#: www/policy/modifypolicyform.php:237 www/policy/modifypolicyform.php:394
#: www/policy/newpolicyform.php:99 www/policy/newpolicyform.php:168
#: www/policy/newpolicyform.php:275
msgid "ANY"
msgstr "任意"

#: www/directives/directive.php:421
msgid "ANY can be used too for plugin_sid"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:444
msgid ""
"Absolute false: Match if the host shows an increase of 1000 http sent bytes "
"within the next 60 seconds. Report back as soon as this difference is "
"reached (if it was reached...)"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:443
msgid ""
"Absolute true: Match if the host has more than 1000 http sent bytes within "
"the next 60 seconds. Report back when (and only if) this absolute value is "
"reached"
msgstr ""

#: www/policy/modifyplugingroupsform.php:147
msgid "Accept"
msgstr ""

#: www/panel/window_panel.php:259
msgid "Accept config"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:315
msgid ""
"Accepts: 0-10. Can be specified as absolute value (i.e. 7) or relative (i.e. "
"+2 means two more than the previous level)"
msgstr "範圍：0-10。可為絕對值(如7)或相對值(如+2表示比前一條規則增加2)"

#: www/directives/directive.php:295
msgid "Accepts: UTF-8 compliant string"
msgstr "接受相容UTF-8的字串"

#: www/conf/main.php:115
msgid "Access control list database configuration"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:246
msgid "Acid"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:241
msgid "Acid configuration"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:108 www/control_panel/anomalies.php:171
#: www/control_panel/anomalies.php:227 www/control_panel/anomalies.php:339
#: www/control_panel/anomalies.php:452 www/control_panel/mac.php:179
#: www/control_panel/os.php:176 www/control_panel/rrd_anomaly.php:96
#: www/control_panel/rrd_global.php:78 www/control_panel/services.php:181
msgid "Ack"
msgstr "確認"

#: www/control_panel/anomalies.php:101 www/control_panel/anomalies.php:164
#: www/control_panel/rrd_anomaly.php:89 www/control_panel/rrd_global.php:71
msgid "Acknowledged"
msgstr "確認"

#: www/action/action.php:29 www/backup/index.php:142 www/conf/pluginsid.php:76
#: www/control_panel/alarm_console.php:255 www/control_panel/events.php:75
#: www/editor/rule.php:83 www/host/host.php:71 www/incidents/incident.php:49
#: www/incidents/incident.php:325 www/incidents/incident.php:450
#: www/incidents/index.php:120 www/net/net.php:94 www/net/netgroup.php:70
#: www/policy/policy.php:45 www/port/port.php:41
#: www/report/pdfreportform.php:225 www/rrd_conf/rrd_conf.php:42
#: www/scan/hostscan.php:54 www/scan/scan.php:52 www/sensor/interfaces.php:88
#: www/sensor/interfaces.php:143 www/sensor/sensor.php:71
#: www/sensor/sensor_plugins.php:144 www/sensor/sensor_plugins.php:146
#: www/server/server.php:101 www/signature/signature.php:40
#: www/userlog/user_action_log.php:68 www/userlog/user_action_log.php:193
#: www/vulnmeter/handle_scan.php:26 www/vulnmeter/scheduler.php:40
#: www/vulnmeter/scheduler.php:71 www/vulnmeter/scheduler.php:127
#: www/vulnmeter2/handle_scan.php:26
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: www/action/deleteaction.php:32
msgid "Action deleted"
msgstr ""

#: www/conf/userlog.php:65
#, fuzzy
msgid "Action description"
msgstr "描述"

#: www/action/deleteaction.php:18 www/action/modifyactionform.php:32
#: www/action/newactionform.php:19 www/port/newsingleport.php:25
#, fuzzy
msgid "Action id"
msgstr "動作"

#: include/ossim_error.inc:135
msgid "Action id not found"
msgstr ""

#: www/action/newactionform.php:73
msgid "Action inserted successfully"
msgstr ""

#: www/action/modifyactionform.php:95
#, fuzzy
msgid "Action succesfully updated"
msgstr "網路成功更新"

#: www/action/modifyactionform.php:33 www/action/newactionform.php:20
#, fuzzy
msgid "Action type"
msgstr "動作"

#: www/incidents/deleteincidenttype.php:62
msgid "Action type deleted"
msgstr ""

#: www/incidents/modifyincidenttype.php:48
msgid "Action type succesfully updated"
msgstr ""

#: www/action/action.php:15 www/business_processes/asset_list.php:73
#: www/business_processes/bp_list.php:32
#: www/business_processes/bp_list.php:146 www/incidents/incidenttag.php:122
#: www/incidents/incidenttype.php:34 www/policy/plugingroups.php:49
#: www/response/newresponseform.php:261 www/response/response.php:34
#: www/session/users.php:58 www/top.php:231
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: www/report/inventory.php:178 www/scan/scan.php:51 www/sensor/sensor.php:69
#: www/server/server.php:91
msgid "Active"
msgstr "活動"

#: www/server/server.php:62
msgid "Active Children Servers"
msgstr ""

#: www/sensor/sensor.php:39
msgid "Active Sensors"
msgstr ""

#: www/business_processes/bp_list.php:29
#, fuzzy
msgid "Actives"
msgstr "活動"

#: www/business_processes/bp_edit.php:134 www/response/newresponseform.php:203
#: www/response/newresponseform.php:237
msgid "Add"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/scheduler.php:186
msgid "Add another schedule"
msgstr ""

#: www/action/action.php:47 www/action/action.php:57
msgid "Add new action"
msgstr ""

#: www/incidents/newincidenttypeform.php:20
msgid "Add new incident type"
msgstr ""

#: www/incidents/incidenttag.php:141
msgid "Add new tag"
msgstr ""

#: www/incidents/incidenttype.php:78
msgid "Add new type"
msgstr ""

#: www/incidents/incident.php:457
#, fuzzy
msgid "Add ticket"
msgstr "標籤"

#: www/directives/directive.php:405
msgid "Additionally, you can put just a number with the protocol"
msgstr ""

#: www/incidents/index.php:97 www/incidents/index.php:104
msgid "Advanced"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:305
msgid ""
"Again, the attack is dangerous, it could compromise your machine but surely "
"your host is patched against that particular attack and you don't mind being "
"a test-platform for one of your friends"
msgstr ""
"這個攻擊雖然危險，可以危害伺服器的安全。但是安全管理員進行過安全測試後，會進"
"行漏洞修補，不會影響網路安全"

#: www/control_panel/alarm_console.php:232 www/control_panel/events.php:69
#: www/incidents/index.php:129 www/incidents/index.php:327
#: www/report/pdfreportform.php:233 www/report/sec_report.php:265
#: www/report/sec_report.php:339
msgid "Alarm"
msgstr "警報"

#: www/top.php:112
#, fuzzy
msgid "Alarm Report"
msgstr "警報檢視器"

#: www/report/sec_report.php:19
#, fuzzy
msgid "Alarm Security report"
msgstr "安全報告"

#: www/control_panel/events.php:256
msgid "Alarm Summary"
msgstr ""

#: www/control_panel/visualize.php:40
msgid "Alarm viewer"
msgstr "警報檢視器"

#: www/report/menu.php:61 www/top.php:73
msgid "Alarms"
msgstr "警報"

#: www/report/pdfreportform.php:53
#, fuzzy
msgid "Alarms Report"
msgstr "主機報告"

#: www/report/pdfreportform.php:345
msgid "Alarms Report Options"
msgstr ""

#: www/control_panel/events.php:14
msgid "Alarms/Events"
msgstr ""

#: www/net/modifynet.php:37 www/net/newnet.php:37
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: www/business_processes/asset_list.php:56
#: www/control_panel/anomalies.php:103 www/control_panel/anomalies.php:166
#: www/control_panel/rrd_anomaly.php:91 www/control_panel/rrd_global.php:73
#: include/panel/plugins/custom_sql.php:138
msgid "All"
msgstr "所有"

#: www/conf/emailtemplate.php:271
msgid "All changes will be lost. Continue anyway?"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:118
msgid "All upgrades"
msgstr ""

#: www/session/modifyuserform.php:104 www/session/newuserform.php:117
msgid "Allowed nets"
msgstr "允許的網路"

#: www/session/modifyuserform.php:105 www/session/newuserform.php:118
msgid "Allowed sensors"
msgstr ""

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:120
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:46
msgid "Alpha"
msgstr ""

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:21
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:21
msgid "Alpha: Intercept adaption parameter"
msgstr "Alpha:攔截適應參數"

#: www/directives/directive.php:389
msgid ""
"Also you can negate ports. This will negate ports 22 and 21 in the directive"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:407
msgid ""
"Although Host_ARP_Event, Host_OS_Event, etc, are not really a protocol, you "
"can use them if you want to do directives with ARP, OS, IDS or Service "
"events. You can also use relative referencing like in 1:TCP, 2:"
"Host_ARP_Event, etc.."
msgstr ""

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:290 www/vulnmeter2/do_nessus.php:225
msgid "An error ocurred, please check your frameworkd & web server logs:"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:15 www/report/menu.php:115 www/top.php:91
msgid "Anomalies"
msgstr "異常"

#: www/incidents/index.php:138 www/incidents/index.php:328
#: www/report/pdfreportform.php:254
#, fuzzy
msgid "Anomaly"
msgstr "異常"

#: www/incidents/newincident.php:246
#, fuzzy
msgid "Anomaly type"
msgstr "異常"

#: www/conf/main.php:139
msgid "Applets (jfreechart)"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:512
msgid "Applications"
msgstr "應用程式"

#: www/panel/panel.php:153
msgid "Apply"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:166
#, fuzzy
msgid "Apply Changes"
msgstr "作業系統變化"

#: www/vulnmeter/index.php:219 www/vulnmeter2/index.old.php:150
#: www/vulnmeter2/index.php:175
#, fuzzy
msgid "Archive"
msgstr "活動"

#: www/vulnmeter/handle_scan.php:37 www/vulnmeter2/handle_scan.php:37
msgid "Archiving"
msgstr ""

#: www/host/deletehost.php:35 www/incidents/deleteincidenttype.php:39
#: www/net/deletenet.php:30 www/net/deletenetgroup.php:30
#: www/policy/deletepolicy.php:29 www/port/deleteport.php:32
#: www/scan/deletehostscan.php:31 www/session/deleteuser.php:40
#: www/signature/deletesignature.php:30
msgid "Are you sure"
msgstr "是否確定"

#: www/conf/main.php:361
msgid "Are you sure ?"
msgstr ""

#: www/incidents/incident.php:220 www/sensor/deletesensor.php:32
#: www/server/deleteserver.php:32
msgid "Are you sure?"
msgstr "是否確定"

#: www/directives/directive.php:454
msgid ""
"As sticky but involving more than one directive. If an event matches against "
"a directive defined within a group and the group is set as \"sticky\" it "
"won't match any other directive"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:485 www/directives/directive.php:487
#: www/host/host.php:50 www/host/modifyhostform.php:69
#: www/host/newhostform.php:79 www/net/net.php:73 www/report/report.php:42
msgid "Asset"
msgstr "資產"

#: www/business_processes/asset_list.php:71
#: www/business_processes/bp_edit.php:179
#: www/business_processes/bp_list.php:75
#, fuzzy
msgid "Asset Name"
msgstr "資產"

#: www/business_processes/bp_edit.php:324
#: www/business_processes/bp_list.php:144
#, fuzzy
msgid "Assets"
msgstr "資產"

#: www/business_processes/bp_list.php:138
msgid "Assets Management"
msgstr ""

#: www/policy/modifypolicy.php:140 www/policy/newpolicy.php:134
msgid "At least one Destination IP or Net required"
msgstr ""

#: www/policy/modifypolicy.php:160 www/policy/newpolicy.php:154
msgid "At least one Port required"
msgstr ""

#: www/policy/modifypolicy.php:102 www/policy/newpolicy.php:97
msgid "At least one Source IP or Net required"
msgstr ""

#: www/policy/newpolicy.php:167
msgid "At least one plugin group required"
msgstr ""

#: www/incidents/incident.php:319 www/incidents/incident.php:441
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: www/control_panel/show_image.php:55 www/report/graphs/draw_rrd.php:147
msgid "Attack"
msgstr "攻擊"

#: www/directives/directive.php:271
msgid "Attack correlation"
msgstr "攻擊關聯"

#: www/report/sec_report.php:170
#, fuzzy
msgid "Attacked hosts"
msgstr "受攻擊最多的主機"

#: www/report/sec_report.php:165
#, fuzzy
msgid "Attacker hosts"
msgstr "發動攻擊最多的主機"

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:108
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:43
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#: include/ossim_error.inc:219 include/ossim_error.inc:226
msgid "Authentication failure"
msgstr ""

#: www/nagios/menu.php:135 www/top.php:173
msgid "Availability"
msgstr "可用性"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:232
msgid "Axis Scale Grace"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:220
msgid "Axis Scale Values"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:249 www/host/newhostform.php:213
msgid "BSD/OS"
msgstr ""

#: www/action/deleteaction.php:34 www/action/modifyactionform.php:97
#: www/action/newactionform.php:75 www/conf/pluginupdate.php:28
#: www/conf/pluginupdate.php:34 www/conf/pluginupdate.php:51
#: www/control_panel/handle_anomaly.php:58 www/control_panel/handle_mac.php:69
#: www/control_panel/handle_os.php:69 www/control_panel/handle_services.php:71
#: www/host/deletehost.php:60 www/host/modifyhost.php:106
#: www/host/newhost.php:82 www/host/newhost.php:117
#: www/incidents/deleteincidenttype.php:63 www/incidents/manageincident.php:15
#: www/incidents/modifyincidenttype.php:49
#: www/incidents/newincidenttype.php:44 www/net/deletenet.php:56
#: www/net/deletenetgroup.php:55 www/net/modifynet.php:81
#: www/net/modifynetgroup.php:73 www/net/newnet.php:80
#: www/net/newnetgroup.php:73 www/policy/deletepolicy.php:49
#: www/policy/modifypolicy.php:257 www/policy/newpolicy.php:249
#: www/port/deleteport.php:52 www/port/modifyport.php:59
#: www/port/newport.php:59 www/port/newsingleport.php:47
#: www/response/deleteresponse.php:36 www/rrd_conf/delete_rrd_conf.php:51
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf.php:78 www/scan/deletehostscan.php:47
#: www/scan/makescan.php:38 www/scan/newhostscan.php:42
#: www/sensor/deletesensor.php:60 www/sensor/interfaces.php:58
#: www/sensor/interfaces.php:159 www/sensor/modifysensor.php:48
#: www/sensor/newsensor.php:49 www/server/deleteserver.php:54
#: www/server/modifyserver.php:58 www/server/newserver.php:60
#: www/session/changepass.php:88 www/session/deleteuser.php:68
#: www/session/modifyuser.php:106 www/session/newuser.php:113
#: www/setup/ossim_acl.php:105 www/signature/deletesignature.php:49
#: www/signature/modifysignature.php:57 www/signature/newsignature.php:55
#: www/vulnmeter/do_nessus.php:145 www/vulnmeter/do_nessus.php:220
#: www/vulnmeter/do_nessus.php:312 www/vulnmeter/handle_scan.php:79
#: www/vulnmeter/index.php:151 www/vulnmeter/scheduler.php:102
#: www/vulnmeter2/do_nessus.php:103 www/vulnmeter2/do_nessus.php:166
#: www/vulnmeter2/do_nessus.php:247 www/vulnmeter2/handle_scan.php:79
#: www/vulnmeter2/index.old.php:109 www/vulnmeter2/index.php:124
#: include/ossim_error.inc:74 include/ossim_error.inc:382
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: www/business_processes/asset_list.php:49
msgid "Back to Business Process View"
msgstr ""

#: www/session/newuserform.php:163
#, fuzzy
msgid "Back to Defaults"
msgstr "回到主頁面"

#: www/control_panel/events.php:62
msgid "Back to main"
msgstr "回到主頁面"

#: www/control_panel/backlog.php:16 www/top.php:260
msgid "Backlog"
msgstr "備份日誌"

#: www/conf/main.php:189 www/top.php:327
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: www/backup/index.php:137
#, fuzzy
msgid "Backup Events"
msgstr "備份"

#: www/backup/index.php:86
#, fuzzy
msgid "Backup Manager"
msgstr "備份"

#: www/conf/main.php:190
msgid "Backup configuration: backup database, directory, interval"
msgstr "備份設定(定時備份資料庫、目錄)"

#: include/panel/Ajax_Panel.php:149
#, fuzzy
msgid "Bad data found in config file"
msgstr "載入Snort設定檔預設值"

#: www/conf/reload.php:49 www/sensor/get_sensor_plugins.php:39
#: www/sensor/get_sensors.php:37 www/sensor/sensor_plugins.php:102
#: www/server/server_get_servers.php:66
msgid "Bad response from server"
msgstr "伺服器回應錯誤"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:165
msgid "Bar & Points Options"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:81
#, fuzzy
msgid "Bars"
msgstr "警報"

#: www/conf/main.php:247
msgid "Base"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:401
msgid "Base configuration"
msgstr "基本設定"

#: www/sensor/editsensor.php:403
msgid "Base directory"
msgstr "基本目錄"

#: www/policy/modifypolicyform.php:404 www/policy/newpolicyform.php:284
msgid "Begin"
msgstr "開始時間"

#: www/policy/modifypolicy.php:37 www/policy/newpolicy.php:36
#, fuzzy
msgid "Begin day"
msgstr "開始時間"

#: www/policy/modifypolicy.php:36 www/policy/newpolicy.php:35
#, fuzzy
msgid "Begin hour"
msgstr "開始時間"

#: www/directives/directive.php:276
msgid "Behaviour anomalies"
msgstr "行為異常"

#: www/business_processes/asset_list.php:72
msgid "Belongs to"
msgstr ""

#: www/business_processes/asset_list.php:55
msgid "Belongs to process"
msgstr ""

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:124
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:47
msgid "Beta"
msgstr ""

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:22
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:22
msgid "Beta: Slope adaption parameter"
msgstr "Beta:平滑適應參數"

#: www/conf/emailtemplate.php:247 www/conf/emailtemplate.php:289
#, fuzzy
msgid "Body"
msgstr "修改"

#: www/directives/directive.php:365
msgid ""
"Both \"From\" and \"To\" fields should accept input from the database in the "
"near future. Host and Network objects are on the TODO list."
msgstr ""

#: www/conf/main.php:24
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr ""

#: www/business_processes/bp_list.php:25
msgid "Business Process Details"
msgstr ""

#: www/business_processes/asset_edit.php:224
#: www/business_processes/bp_edit.php:273
msgid "Business Processes"
msgstr ""

#: www/ntop/menu.php:185
msgid "By client-server"
msgstr "客戶/伺服器"

#: www/ntop/menu.php:177 www/ntop/menu.php:196
msgid "By host: Recv"
msgstr "主機：接收"

#: www/ntop/menu.php:174 www/ntop/menu.php:193
msgid "By host: Sent"
msgstr "主機：發送"

#: www/ntop/menu.php:171 www/ntop/menu.php:190
msgid "By host: Total"
msgstr "主機：所有"

#: www/control_panel/global_score.php:925
msgid "C O M P R O M I S E"
msgstr ""

#: www/incidents/incidenttag.php:105
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: www/conf/pluginsid.php:59 www/directives/directive.php:268
#: www/panel/window_panel.php:220
msgid "Category"
msgstr "目錄"

#: include/panel/Panel.php:15
msgid "Category Name not configured"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:206
#, fuzzy
msgid "Center"
msgstr "內容"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:149
msgid "Center Position"
msgstr ""

#: www/session/users.php:84
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: www/session/changepass.php:14 www/session/changepassform.php:14
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: www/conf/pluginsid.php:63 www/incidents/index.php:114
#: www/report/pdfreportform.php:218
msgid "Class"
msgstr "類別"

#: www/response/newresponseform.php:205 www/response/newresponseform.php:239
#, fuzzy
msgid "Clear"
msgstr "年"

#: www/control_panel/alarm_console.php:457
msgid "Click here to close alarm"
msgstr ""

#: www/control_panel/mac.php:99 www/control_panel/os.php:98
#: www/control_panel/services.php:102
msgid "Click here to see the only the anomalies"
msgstr ""

#: www/netscan/do_scan.php:38
msgid "Click here to show the results"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:263
msgid "Click on the categories of directives to expand or collapse them"
msgstr "點擊左側目錄展開或折疊關聯模式"

#: www/directives/directive.php:262
msgid "Click on the left side to view a directive"
msgstr "點擊左側列表查看關聯模式"

#: www/incidents/incident.php:407 www/incidents/index.php:173
#: www/report/pdfreportform.php:298
msgid "Closed"
msgstr "關閉"

#: www/report/incidentreport.php:142
msgid "Closed Incidents By Month"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:45
msgid "Cloud column"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:49
msgid "Cloud link. Use _TAG_ for placeholder"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:47
msgid "Cloud max num"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:43
msgid "Cloud table"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:51
msgid "Cloud tag max length, 0 means unlimited"
msgstr ""

#: www/sensor/sensor_plugins.php:30
msgid "Cmd"
msgstr ""

#: www/userlog/user_action_log.php:189
#, fuzzy
msgid "Code"
msgstr "關閉"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:180
msgid "Color"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:115
msgid "Color Theme"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/index.php:230
#, fuzzy
msgid "Coloring information"
msgstr "通訊埠/服務資訊"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:100
msgid "Columns"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:313
#, fuzzy
msgid ""
"Coming back to our worm example. If a hosts connects to 5 different hosts on "
"their own subnet using port 445, that could be a normal behaviour. "
"Unreliable for IDS purposes. What happens if they connect to 15 hosts? We're "
"starting to get suspicious. And what if they contact 500 different hosts in "
"less than an hour? That's strange and the attack is getting more and more "
"reliable"
msgstr ""
"以蠕蟲為例，如果一個主機連接本子網中的5個不同主機的445埠，這可能是一個正常行"
"為。如果連接的主機數為15，則傾向于認為主機行為可疑。如果它在1小時內連接超過"
"500台不同主機，則該主機具有越來越高的攻擊可信度"

#: www/directives/directive.php:329 www/directives/directive.php:350
#: www/directives/directive.php:373
msgid "Comma separated Ipv4 addresses without netmask"
msgstr "以逗號隔開的IPv4地址，不帶遮罩"

#: www/directives/directive.php:461
msgid "Comma separated list"
msgstr ""

#: www/action/modifyactionform.php:137 www/action/newactionform.php:108
msgid "Command:"
msgstr ""

#: www/nagios/menu.php:115
msgid "Comments"
msgstr ""

#: www/session/modifyuser.php:36 www/session/modifyuserform.php:89
#: www/session/newuser.php:36 www/session/newuserform.php:48
#: www/session/newuserform.php:100 www/session/users.php:53
msgid "Company"
msgstr ""

#: www/control_panel/show_image.php:52 www/report/graphs/draw_rrd.php:148
msgid "Compromise"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/config_exchange.php:34
#, fuzzy
msgid "Config Import"
msgstr "設定"

#: www/panel/window_panel.php:253
msgid "Config for window position"
msgstr ""

#: www/top.php:53
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: www/conf/main.php:14
msgid "Configure Internationalization"
msgstr "國際化支援設定"

#: www/conf/main.php:93
msgid "Configure metric settings"
msgstr "風險設定設定"

#: www/conf/main.php:104
#, fuzzy
msgid "Configure panel settings"
msgstr "風險設定設定"

#: www/conf/main.php:47
msgid "Configure the frameworkd's listening address"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:36
msgid "Configure the server's listening address"
msgstr ""

#: www/editor/rule.php:97
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: www/business_processes/asset_edit.php:269
#: www/business_processes/asset_edit.php:321
#: www/business_processes/bp_edit.php:318
#: www/business_processes/bp_edit.php:336 www/incidents/manageincident.php:84
#: www/upgrade/index.php:36 www/upgrade/index.php:71
#, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "內容"

#: www/control_panel/anomalies.php:8 www/control_panel/backlog.php:8
#: www/control_panel/events.php:7 www/control_panel/global_score.php:780
#: www/control_panel/rrd_anomaly.php:8 www/control_panel/rrd_global.php:8
#: www/control_panel/visualize.php:7 www/top.php:47
msgid "Control Panel"
msgstr "控制平臺"

#: www/policy/policy.php:39 www/server/server.php:93
#, fuzzy
msgid "Correlate"
msgstr "關聯分析"

#: www/policy/modifypolicyform.php:707 www/policy/newpolicyform.php:431
#: www/server/modifyserverform.php:71 www/server/newserverform.php:52
#, fuzzy
msgid "Correlate events"
msgstr "關聯程度"

#: www/server/modifyserver.php:35 www/server/newserver.php:36 www/top.php:52
msgid "Correlation"
msgstr "關聯分析"

#: www/control_panel/events.php:74
msgid "Correlation Level"
msgstr "關聯程度"

#: www/backup/index.php:35
msgid "Could not access backup dir"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/index.php:81 www/vulnmeter2/index.old.php:75
#: www/vulnmeter2/index.php:78
msgid ""
"Could not find database information for a scan happening at the specified\n"
"date"
msgstr ""

#: include/panel/Ajax_Panel.php:145
msgid "Could not read config file"
msgstr ""

#: www/report/graphs/draw_rrd.php:161
#, php-format
msgid "Could not read rrdtool created image: '%s'"
msgstr ""

#: include/panel/Ajax_Panel.php:180
msgid "Could not save config in file, invalid perms?"
msgstr ""

#: include/panel/Ajax_Panel.php:118
msgid "Could not stat configs dir"
msgstr ""

#: include/panel/Ajax_Panel.php:183
msgid "Could not write to file, disk full?"
msgstr ""

#: www/business_processes/asset_list.php:50
msgid "Create New Asset"
msgstr ""

#: www/business_processes/bp_list.php:137
msgid "Create New Process"
msgstr ""

#: www/policy/policy.php:40 www/server/server.php:94
#, fuzzy
msgid "Cross Correlate"
msgstr "交叉關聯"

#: www/policy/modifypolicyform.php:714 www/policy/newpolicyform.php:438
#: www/server/modifyserverform.php:78 www/server/newserverform.php:59
#, fuzzy
msgid "Cross Correlate events"
msgstr "交叉關聯"

#: www/server/modifyserver.php:36 www/server/newserver.php:37 www/top.php:254
msgid "Cross Correlation"
msgstr "交叉關聯"

#: www/control_panel/global_score.php:947
#: www/control_panel/global_score.php:982
#: www/control_panel/global_score.php:1081
#: www/control_panel/global_score.php:1153
#: www/control_panel/global_score.php:1196
#, fuzzy
msgid "Current"
msgstr "發生次數"

#: www/report/metrics.php:125
msgid "Current A Level"
msgstr ""

#: www/report/metrics.php:119
msgid "Current C Level"
msgstr ""

#: www/session/changepassform.php:42
msgid "Current password"
msgstr "目前使用的密碼"

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:105
msgid "Current ris risk threshold is:"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/scheduler.php:52
msgid "Current risk threshold is:"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_html.php:11
msgid "Custom HTML contents"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:44
msgid "Custom SQL graph"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:17
msgid "Custom Tag-Cloud"
msgstr ""

#: www/editor/rule.php:93
msgid "DEST IP"
msgstr "目的IP"

#: www/editor/rule.php:95
msgid "DEST Ports"
msgstr "目的埠"

#: www/sensor/sensor_plugins.php:198
msgid "DISABLED"
msgstr "關閉"

#: www/sensor/sensor_plugins.php:176 www/server/server.php:52
msgid "DOWN"
msgstr "終止"

#: www/ntop/menu.php:204
msgid "Data Matrix"
msgstr "數據矩陣"

#: www/sensor/editsensor.php:414 include/panel/plugins/custom_cloud.php:37
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: www/backup/index.php:141 www/control_panel/alarm_console.php:148
#: www/control_panel/backlog.php:110 www/control_panel/events.php:71
#: www/control_panel/handle_mac.php:39 www/control_panel/handle_mac.php:55
#: www/control_panel/handle_os.php:39 www/control_panel/handle_os.php:55
#: www/control_panel/handle_services.php:39
#: www/control_panel/handle_services.php:56 www/control_panel/os.php:172
#: www/control_panel/services.php:177 www/event_viewer/index.php:44
#: www/report/inventory.php:196 www/report/pdfreportform.php:222
#: www/userlog/user_action_log.php:177
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: include/classes/PDF.inc:321
msgid "Date: "
msgstr ""

#: www/backup/index.php:91
#, fuzzy
msgid "Dates in Database"
msgstr "資料庫"

#: www/backup/index.php:89
#, fuzzy
msgid "Dates to Restore"
msgstr "Snort路徑"

#: www/report/pdfreportform.php:160
msgid "Day"
msgstr "日"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:123 www/vulnmeter/scheduler.php:250
#, fuzzy
msgid "Day of Month"
msgstr "上月"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:252
#, fuzzy
msgid "Day of Week"
msgstr "上周"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:75
#, fuzzy
msgid "Day of month"
msgstr "本月"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:77 www/vulnmeter/scheduler.php:125
#, fuzzy
msgid "Day of week"
msgstr "本周"

#: www/directives/directive.php:307 www/directives/directive.php:316
msgid "Default value"
msgstr "預設值"

#: www/sensor/editsensor.php:694 www/sensor/editsensor.php:817
msgid "Default values loaded"
msgstr "載入預設值"

#: www/action/action.php:39 www/backup/index.php:128
#: www/control_panel/alarm_console.php:309
#: www/control_panel/alarm_console.php:475
#: www/control_panel/alarm_console.php:484 www/control_panel/anomalies.php:109
#: www/control_panel/anomalies.php:172 www/control_panel/backlog.php:119
#: www/control_panel/backlog.php:152 www/control_panel/rrd_anomaly.php:97
#: www/control_panel/rrd_global.php:79 www/host/host.php:134
#: www/incidents/incident.php:218 www/incidents/incidenttype.php:58
#: www/net/net.php:162 www/net/netgroup.php:125 www/policy/plugingroups.php:64
#: www/policy/policy.php:243 www/port/port.php:73 www/rrd_conf/rrd_conf.php:64
#: www/scan/hostscan.php:80 www/sensor/sensor.php:128
#: www/server/server.php:198 www/session/users.php:93
#: www/signature/signature.php:69 www/vulnmeter/index.php:218
#: www/vulnmeter/scheduler.php:151 www/vulnmeter2/index.old.php:149
#: www/vulnmeter2/index.php:174
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: www/control_panel/backlog.php:159
#, fuzzy
msgid "Delete ALL"
msgstr "刪除"

#: www/control_panel/alarm_console.php:507
msgid "Delete ALL alarms"
msgstr ""

#: www/incidents/deleteincidenttype.php:15
msgid "Delete Incident type"
msgstr ""

#: www/rrd_conf/delete_rrd_conf.php:15
msgid "Delete RRD Conf"
msgstr "刪除RRD配置"

#: www/incidents/incident.php:305
#, fuzzy
msgid "Delete Ticket"
msgstr "刪除網路"

#: www/host/deletehost.php:15
msgid "Delete host"
msgstr "刪除主機"

#: www/scan/deletehostscan.php:15
msgid "Delete host scan configuration"
msgstr "刪除主機掃描配置"

#: www/net/deletenet.php:15
msgid "Delete net"
msgstr "刪除網路"

#: www/net/deletenetgroup.php:15
msgid "Delete network group"
msgstr ""

#: www/policy/deletepolicy.php:15
msgid "Delete policy"
msgstr "刪除策略"

#: www/port/deleteport.php:15
msgid "Delete port group"
msgstr "刪除埠組"

#: www/sensor/deletesensor.php:15
msgid "Delete sensor"
msgstr "刪除偵測器"

#: www/server/deleteserver.php:15
#, fuzzy
msgid "Delete server"
msgstr "刪除用戶"

#: www/signature/deletesignature.php:15
msgid "Delete signature group"
msgstr "刪除特徵碼組"

#: www/session/deleteuser.php:16
msgid "Delete user"
msgstr "刪除用戶"

#: www/vulnmeter/handle_scan.php:34 www/vulnmeter2/handle_scan.php:34
#, fuzzy
msgid "Deleting"
msgstr "刪除"

#: www/control_panel/mac.php:178 www/control_panel/os.php:175
#: www/control_panel/services.php:180
#, fuzzy
msgid "Delta"
msgstr "刪除"

#: www/session/modifyuser.php:37 www/session/modifyuserform.php:95
#: www/session/newuser.php:37 www/session/newuserform.php:49
#: www/session/newuserform.php:107 www/session/users.php:57
msgid "Department"
msgstr ""

#: www/action/action.php:28 www/action/modifyactionform.php:34
#: www/action/modifyactionform.php:169 www/action/newactionform.php:21
#: www/action/newactionform.php:180 www/business_processes/asset_edit.php:146
#: www/business_processes/asset_edit.php:260
#: www/business_processes/bp_edit.php:183
#: www/business_processes/bp_edit.php:227
#: www/business_processes/bp_edit.php:309
#: www/business_processes/bp_list.php:79 www/conf/plugin.php:47
#: www/host/host.php:70 www/host/modifyhostform.php:324
#: www/host/newhostform.php:261 www/incidents/incident.php:323
#: www/incidents/incident.php:445 www/incidents/incidenttag.php:100
#: www/incidents/incidenttag.php:121 www/incidents/incidenttype.php:33
#: www/incidents/modifyincidenttype.php:23
#: www/incidents/modifyincidenttypeform.php:48
#: www/incidents/newincident.php:396 www/incidents/newincidenttype.php:23
#: www/incidents/newincidenttypeform.php:30 www/net/modifynet.php:40
#: www/net/modifynetform.php:210 www/net/modifynetgroup.php:32
#: www/net/modifynetgroupform.php:154 www/net/net.php:93
#: www/net/netgroup.php:69 www/net/newnet.php:40 www/net/newnetform.php:157
#: www/net/newnetgroup.php:32 www/net/newnetgroupform.php:121
#: www/policy/modifyplugingroups.php:59
#: www/policy/modifyplugingroupsform.php:92 www/policy/modifypolicy.php:40
#: www/policy/modifypolicyform.php:695 www/policy/newpolicy.php:39
#: www/policy/newpolicyform.php:474 www/policy/plugingroups.php:48
#: www/policy/policy.php:38 www/port/modifyport.php:28
#: www/port/modifyportform.php:91 www/port/newportform.php:58
#: www/port/newsingleport.php:28 www/port/newsingleportform.php:40
#: www/port/port.php:40 www/response/newresponseform.php:231
#: www/response/response.php:27 www/sensor/modifysensor.php:29
#: www/sensor/modifysensorform.php:104 www/sensor/newsensor.php:29
#: www/sensor/newsensorform.php:65 www/sensor/sensor.php:70
#: www/server/modifyserver.php:34 www/server/modifyserverform.php:118
#: www/server/newserver.php:35 www/server/newserverform.php:96
#: www/server/server.php:100 www/signature/modifysignatureform.php:88
#: www/signature/newsignatureform.php:56 www/signature/signature.php:39
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: www/port/newport.php:25
#, fuzzy
msgid "Descrition"
msgstr "描述"

#: www/policy/modifypolicyform.php:148 www/policy/newpolicyform.php:106
#: www/policy/policy.php:28 www/response/response.php:29
msgid "Dest"
msgstr "目標位址"

#: www/response/newresponseform.php:256
#, fuzzy
msgid "Dest Hosts"
msgstr "目的埠"

#: www/incidents/newincident.php:174
msgid "Dest Ips"
msgstr ""

#: www/response/newresponseform.php:255
#, fuzzy
msgid "Dest Nets"
msgstr "目的埠"

#: www/incidents/newincident.php:186 www/response/newresponseform.php:259
#: www/response/response.php:31
msgid "Dest Ports"
msgstr ""

#: www/control_panel/alarm_console.php:250 www/control_panel/events.php:73
#: www/report/menu.php:71 www/session/login.php:83
msgid "Destination"
msgstr "目標位址"

#: www/event_viewer/index.php:53
#, fuzzy
msgid "Destination IP"
msgstr "目標位址"

#: www/directives/directive.php:344
msgid "Destination IP. There are various possible values for this field"
msgstr "目的位址具有以下幾種形式"

#: www/business_processes/bp_edit.php:136
msgid "Details"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:90
msgid "Detected Database Type"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:46
msgid "Detected MAC change in DMZ"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:84
msgid "Detected Ossim Version"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:87
msgid "Detected Schema Version"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:288
msgid "Detector"
msgstr "檢測器"

#: www/directives/directive.php:289
msgid ""
"Detector rules are those received automatically from the agent as they are "
"recorded. This includes snort, spade, apache, etc"
msgstr "檢測器資訊在產生後由代理自動向伺服器發送，包括snort、spade、apache等"

#: www/directives/directive.php:440
msgid "Determines if the provided value is absolute or relative"
msgstr ""

#: www/editor/rule.php:91
msgid "Dir"
msgstr "目錄"

#: www/control_panel/backlog.php:114 www/directives/directive.php:84
msgid "Directive"
msgstr "關聯模式"

#: www/directives/directive.php:12 www/directives/directive.php:35
msgid "Directive Editor"
msgstr "關聯模式編輯"

#: www/directives/directive.php:265
#, fuzzy
msgid "Directive numbering"
msgstr "關聯模式"

#: www/top.php:248
msgid "Directives"
msgstr ""

#: include/panel/Ajax_Panel.php:114
msgid "Directory for panel config files does not exists."
msgstr ""

#: www/policy/modifypolicyform.php:291 www/policy/newpolicyform.php:212
#: www/policy/policy.php:100
#, fuzzy
msgid "Do not change"
msgstr "負責人"

#: www/directives/directive.php:274
msgid "DoS"
msgstr "服務阻斷"

#: www/ntop/menu.php:222
msgid "Domains"
msgstr "網域"

#: www/backup/index.php:163
#, fuzzy
msgid "Done"
msgstr "無"

#: www/directives/directive.php:327 www/directives/directive.php:348
#: www/directives/directive.php:371
msgid "Dotted numerical Ipv4"
msgstr "小數點和數字的IPv4形式"

#: www/nagios/menu.php:118
msgid "Downtime"
msgstr ""

#: www/report/menu.php:82
msgid "Dst Unique events"
msgstr ""

#: www/report/graphs/incidents_bar_graph.php:80
msgid "Duration in days"
msgstr ""

#: www/sensor/sensor_plugins.php:191
msgid "ENABLED"
msgstr "開啟"

#: www/directives/directive.php:314
msgid ""
"Each rule has it's own reliability, determining how reliable this particular "
"rule is within the whole attack chain"
msgstr "每條規則都具有可信度，用以確定其在整個攻擊鏈中的作用"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:118
#, fuzzy
msgid "Earth"
msgstr "路徑"

#: www/incidents/incident.php:210 www/panel/panel.php:158
#: www/policy/plugingroups.php:63
msgid "Edit"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:44
msgid "Edit sensor"
msgstr "編輯偵測器"

#: www/directives/directive.php:283
msgid "Element of a directive"
msgstr ""

#: www/session/newuserform.php:76 www/session/users.php:48
msgid "Email"
msgstr ""

#: www/incidents/incident.php:226
msgid "Email changes to:"
msgstr ""

#: www/action/modifyactionform.php:35 www/action/newactionform.php:22
msgid "Email from"
msgstr ""

#: www/action/modifyactionform.php:38 www/action/newactionform.php:25
msgid "Email message"
msgstr ""

#: www/action/modifyactionform.php:37 www/action/newactionform.php:24
msgid "Email subject"
msgstr ""

#: www/action/modifyactionform.php:36 www/action/newactionform.php:23
msgid "Email to"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:114 www/vulnmeter/scheduler.php:195
#: www/vulnmeter2/do_nessus.php:72
msgid "Empty means all"
msgstr ""

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:132
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:49
msgid "Enable"
msgstr "開啟"

#: www/host/modifyhostform.php:228 www/host/newhostform.php:197
#: www/net/newnetform.php:151
#, fuzzy
msgid "Enable nagios"
msgstr "開啟"

#: www/host/modifyhostform.php:220 www/host/newhostform.php:196
#: www/net/newnetform.php:150 www/net/newnetgroupform.php:115
msgid "Enable nessus scan"
msgstr "允許Nessus掃描"

#: www/sensor/sensor_plugins.php:145
msgid "Enabled"
msgstr "開啟"

#: www/policy/modifypolicyform.php:404 www/policy/newpolicyform.php:284
msgid "End"
msgstr "結束時間"

#: www/policy/modifypolicy.php:38 www/policy/newpolicy.php:37
#, fuzzy
msgid "End day"
msgstr "結束時間"

#: www/policy/modifypolicy.php:39 www/policy/newpolicy.php:38
msgid "End hour"
msgstr ""

#: www/incidents/newincident.php:196 www/incidents/newincident.php:238
msgid "End of related events"
msgstr ""

#: www/report/graphs/draw_rrd.php:59
msgid "End param"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:20
msgid "English"
msgstr "英文"

#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:37
#, fuzzy
msgid "Enter a profile name"
msgstr "添加RRD描述"

#: www/session/changepassform.php:49
msgid "Enter new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: www/session/newuserform.php:86
msgid "Enter password"
msgstr "輸入密碼"

#: www/directives/directive.php:428
msgid "Equal"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:15 include/ossim_error.inc:16
msgid "Error"
msgstr ""

#: www/conf/reload.php:40
msgid "Error connecting to server"
msgstr "連接伺服器錯誤"

#: www/policy/modifyplugingroups.php:69
#, fuzzy
msgid "Error for plugin "
msgstr "開啟錯誤"

#: www/sensor/editsensor.php:118 www/sensor/editsensor.php:292
#: www/sensor/editsensor.php:703
msgid "Error opening"
msgstr "開啟錯誤"

#: www/sensor/editsensor.php:271 www/sensor/editsensor.php:682
#: www/sensor/editsensor.php:804
msgid "Error opening file"
msgstr "開啟檔案錯誤"

#: include/ossim_error.inc:142
#, fuzzy
msgid "Error processing"
msgstr "開啟錯誤"

#: include/ossim_error.inc:363
msgid "Error!"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:271 www/vulnmeter2/do_nessus.php:206
msgid "Error! return was:"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:44
msgid "Error: no valid version upgrade"
msgstr ""

#: www/incidents/index.php:132 www/incidents/index.php:337
#: www/report/pdfreportform.php:240 www/report/sec_report.php:267
#: www/report/sec_report.php:341
msgid "Event"
msgstr ""

#: www/nagios/menu.php:138
msgid "Event Histogram"
msgstr ""

#: www/nagios/menu.php:141
msgid "Event History"
msgstr ""

#: www/nagios/menu.php:144
msgid "Event Summary"
msgstr ""

#: www/hids/host_detail.php:44
#, fuzzy
msgid "Event Type"
msgstr "測度型式"

#: www/hids/index.php:34
msgid "Event date"
msgstr ""

#: www/hids/index.php:34 www/report/menu.php:73 www/riskmeter/options.php:39
#: www/top.php:79
msgid "Events"
msgstr ""

#: www/action/modifyactionform.php:39 www/action/newactionform.php:26
msgid "Exec command"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:103 www/top.php:61
msgid "Executive Panel"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/index.php:81 www/vulnmeter2/index.old.php:75
#: www/vulnmeter2/index.php:78
msgid "Exiting"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:184
msgid "Expand / Collapse"
msgstr "展開/折疊"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:135
msgid "Explode Slice"
msgstr ""

#: www/panel/window_panel.php:245
#, fuzzy
msgid "Export Config"
msgstr "開啟錯誤"

#: www/panel/window_panel.php:108
msgid "Exported text"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:260
msgid "External applications"
msgstr "外部應用程式"

#: www/incidents/index.php:267
msgid "Extra"
msgstr ""

#: www/hids/host_detail.php:46
msgid "Extra Data"
msgstr ""

#: www/control_panel/event_panel.php:251
#, fuzzy
msgid "Fast"
msgstr "結束時間"

#: www/control_panel/alarm_console.php:133 www/incidents/index.php:94
#: www/userlog/user_action_log.php:61
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: www/control_panel/mac.php:129 www/control_panel/mac.php:309
#: www/control_panel/os.php:128 www/control_panel/os.php:313
#: www/control_panel/services.php:132 www/control_panel/services.php:321
#, php-format
msgid "First"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:95 www/control_panel/anomalies.php:157
#: www/control_panel/anomalies.php:212 www/control_panel/anomalies.php:324
#: www/control_panel/anomalies.php:436 www/control_panel/rrd_anomaly.php:83
#: www/control_panel/rrd_global.php:66
msgid "Fix"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:419
msgid ""
"For example, plugin id 1001 (snort) references it.s rules as normal "
"plugin_sids"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:441
msgid ""
"For example, providing 1000 as a value, gt as condition and 60 (seconds) as "
"interval, querying ntop for HttpSentBytes would mean"
msgstr ""

#: www/session/login.php:176
msgid "For security reasons you should change it at Configuration->Users"
msgstr "基於安全考慮應該通過配置->用戶更改預設值"

#: www/netscan/index.php:108
msgid ""
"For this purpose you can use suphp, or set suid to nmap binary (chmod 4750 /"
"usr/bin/nmap) changing the group to the one of the web-user (chgrp www /usr/"
"bin/nmap)."
msgstr ""

#: www/conf/main.php:46
msgid "FrameworkD"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:300 www/vulnmeter2/do_nessus.php:235
msgid "Frameworkd said:"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:254 www/host/newhostform.php:215
msgid "FreeBSD"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:22
msgid "French"
msgstr "法文"

#: www/policy/newpolicyform.php:293 www/policy/newpolicyform.php:331
#: www/policy/policy.php:147 www/policy/policy.php:156
msgid "Fri"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:92
msgid "From"
msgstr "來源位址"

#: www/action/modifyactionform.php:106 www/action/newactionform.php:84
msgid "From:"
msgstr ""

#: include/classes/PDF.inc:313
msgid "GENERAL DATA"
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:950
msgid "GLOBAL SCORE"
msgstr ""

#: www/ntop/menu.php:213
msgid "Gateways"
msgstr "閘道"

#: www/ntop/menu.php:210
msgid "Gateways, VLANs"
msgstr "閘道/VLAN"

#: www/report/pdfreportform.php:142 www/report/pdfreportform.php:186
#: www/report/pdfreportform.php:397
msgid "Generate"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:270
msgid "Generic ossim"
msgstr "通用關聯模式"

#: www/panel/panel.php:148
#, fuzzy
msgid "Geom"
msgstr "德文"

#: www/conf/main.php:19
msgid "German"
msgstr "德文"

#: www/control_panel/anomalies.php:215 www/control_panel/anomalies.php:327
#: www/control_panel/anomalies.php:439
#, fuzzy
msgid "Get anom list"
msgstr "取得列表"

#: www/control_panel/anomalies.php:96 www/control_panel/anomalies.php:158
#: www/control_panel/anomalies.php:216 www/control_panel/anomalies.php:328
#: www/control_panel/anomalies.php:440
#, fuzzy
msgid "Get full list"
msgstr "取得列表"

#: www/control_panel/global_score.php:936
#: www/control_panel/global_score.php:944 www/ntop/menu.php:164
#: www/riskmeter/index.php:117 www/riskmeter/index.php:133
msgid "Global"
msgstr "全域"

#: www/control_panel/alarm_console.php:174
msgid "Go"
msgstr ""

#: www/business_processes/bp_list.php:98
msgid "Good"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:211
msgid "Gradient"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:74
#, fuzzy
msgid "Graph Title"
msgstr "標題"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:79
msgid "Graph Type"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:433
msgid "Greater or equal"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:431
msgid "Greater than"
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:979
msgid "Group"
msgstr ""

#: www/policy/modifyplugingroupsform.php:90
msgid "Group ID"
msgstr ""

#: www/net/modifynetgroupform.php:47
msgid "Group Name"
msgstr ""

#: www/riskmeter/index.php:223
msgid "Groups"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:259 www/host/newhostform.php:217
msgid "HP-UX"
msgstr ""

#: include/panel/Ajax_Panel.php:219
msgid "HTML Window Help Message"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_html.php:16
msgid "HTML code"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:471
msgid "Here you can see an example of what can be done"
msgstr ""

#: www/control_panel/alarm_console.php:144
msgid "Hide closed alarms"
msgstr ""

#: www/top.php:97
#, fuzzy
msgid "Hids"
msgstr "提示"

#: www/business_processes/bp_edit.php:42 www/incidents/incident.php:424
#: www/incidents/index.php:183 www/report/pdfreportform.php:307
msgid "High"
msgstr "高"

#: www/directives/directive.php:387
msgid ""
"Hint: 1:DST_PORT or 1:SRC_PORT would mean level 1 src and dest port "
"respectively. They can be used too. (level 2 would be 2:DST_PORT for example)"
msgstr ""

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:17
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:17
msgid "Hints"
msgstr "提示"

#: www/riskmeter/options.php:44
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:202
msgid "Horizontal"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:106 www/control_panel/anomalies.php:169
#: www/control_panel/anomalies.php:221 www/control_panel/anomalies.php:333
#: www/control_panel/anomalies.php:445 www/control_panel/os.php:169
#: www/control_panel/rrd_anomaly.php:94 www/control_panel/rrd_global.php:76
#: www/hids/index.php:34 www/incidents/newincident.php:252
#: www/netscan/scan_util.php:63 www/report/index.php:16
#: www/report/inventory.php:21 www/report/menu.php:29
#: www/report/metrics.php:20 www/report/sec_report.php:178
#: www/scan/hostscan.php:45 www/scan/scan.php:47 www/vulnmeter/index.php:31
#: www/vulnmeter2/index.old.php:25 www/vulnmeter2/index.php:25
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: www/response/response.php:69 www/response/response.php:102
msgid "Host "
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:1150
#: www/control_panel/global_score.php:1193
#, fuzzy
msgid "Host Address"
msgstr "主機報告"

#: www/nagios/menu.php:94
msgid "Host Detail"
msgstr ""

#: www/hids/host_detail.php:15 www/hids/index.php:15
#, fuzzy
msgid "Host IDS"
msgstr "主機資訊"

#: www/report/inventory.php:76
msgid "Host Info"
msgstr "主機資訊"

#: www/nagios/menu.php:109
msgid "Host Problems"
msgstr ""

#: www/report/menu.php:50 www/top.php:106
msgid "Host Report"
msgstr "主機報告"

#: www/top.php:291
msgid "Host Scan"
msgstr "主機掃描"

#: www/report/inventory.php:142
msgid "Host belongs to:"
msgstr ""

#: www/host/deletehost.php:58
msgid "Host deleted"
msgstr "主機已刪除"

#: www/report/report.php:16
msgid "Host report"
msgstr "主機報告"

#: www/scan/hostscan.php:15
msgid "Host scan configuration"
msgstr "主機掃描配置"

#: www/scan/deletehostscan.php:46
msgid "Host scan configuration deleted"
msgstr "主機掃描配置已刪除"

#: www/scan/newhostscan.php:41
msgid "Host scan configuration succesfully inserted"
msgstr "主機掃描設定新增成功"

#: www/host/newhost.php:115
msgid "Host succesfully inserted"
msgstr "主機新增成功"

#: www/host/host.php:43 www/host/modifyhostform.php:55
#: www/host/newhostform.php:66 www/report/report.php:34
#: www/sensor/modifysensorform.php:44 www/sensor/newsensorform.php:35
#: www/sensor/sensor.php:57 www/server/modifyserverform.php:49
#: www/server/newserverform.php:37 www/server/server.php:81
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#: www/control_panel/global_score.php:1147 www/host/host.php:15
#: www/riskmeter/index.php:530 www/top.php:193 www/vulnmeter/index.php:339
#: www/vulnmeter2/index.old.php:240 www/vulnmeter2/index.php:275
msgid "Hosts"
msgstr "主機"

#: www/control_panel/global_score.php:1190
msgid "Hosts outside defined networks"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/scheduler.php:74 www/vulnmeter/scheduler.php:122
#: www/vulnmeter/scheduler.php:249
#, fuzzy
msgid "Hour"
msgstr "來源位址"

#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:23
#, fuzzy
msgid "Hours"
msgstr "主機"

#: www/directives/directive.php:318
msgid "How many times we have to match a unique"
msgstr "計算具有相同的"

#: www/policy/plugingroups.php:46 www/vulnmeter/scheduler.php:42
#: www/vulnmeter/scheduler.php:72
msgid "ID"
msgstr ""

#: www/incidents/incidenttag.php:33
msgid "ID not valid"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:167
msgid ""
"IMPORTANT: Please make sure you have made a backup of the database before "
"continue"
msgstr ""

#: www/report/graphs/incidents_pie_graph.php:34
msgid "INCIDENT BY STATUS"
msgstr ""

#: www/report/graphs/incidents_pie_graph.php:32
msgid "INCIDENT BY TYPE"
msgstr ""

#: www/report/graphs/incidents_pie_graph.php:29
msgid "INCIDENT BY USER"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:61 www/host/newhostform.php:70
#: www/incidents/newincident.php:372 www/net/modifynetform.php:55
#: www/report/graphs/draw_rrd.php:57 www/riskmeter/frameoptions.php:5
#: www/sensor/modifysensorform.php:52 www/sensor/newsensorform.php:39
#: www/server/modifyserverform.php:57 www/server/newserverform.php:42
msgid "IP"
msgstr ""

#: www/control_panel/alarm_console.php:159 www/scan/deletehostscan.php:23
msgid "IP Address"
msgstr ""

#: www/riskmeter/options.php:15 www/riskmeter/resetip.php:6
#: www/sensor/editsensor.php:28
msgid "IP address"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:264 www/host/newhostform.php:219
msgid "IRIX"
msgstr ""

#: www/conf/plugin.php:38 www/control_panel/backlog.php:106
#: www/control_panel/events.php:68 www/incidents/incidenttag.php:119
#: www/incidents/incidenttype.php:32 www/sensor/sensor_plugins.php:31
msgid "Id"
msgstr "識別碼"

#: www/directives/directive.php:361
msgid "If"
msgstr "如果"

#: www/directives/directive.php:340
msgid "If "
msgstr "如果"

#: www/control_panel/anomalies.php:228 www/control_panel/anomalies.php:340
#: www/control_panel/anomalies.php:453 www/control_panel/mac.php:180
#: www/control_panel/os.php:177 www/control_panel/services.php:182
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: www/conf/main.php:138
msgid "Images (php jpgraph)"
msgstr "圖像(php jpgraph)"

#: include/panel/plugins/config_exchange.php:39
msgid "Import text"
msgstr ""

#: www/incidents/incident.php:46
msgid "In Charge"
msgstr "負責人"

#: www/incidents/incident.php:345 www/incidents/index.php:117
#: www/incidents/index.php:264 www/report/pdfreportform.php:220
msgid "In charge"
msgstr "負責人"

#: www/directives/directive.php:448
msgid ""
"In our example at level 2 there are two vars that are going to be fixed at "
"correlation level 2: 1:SRC_IP and 1:DST_PORT. Of course plugin_id is already "
"fixed (1104 == spade) and all the other ANY vars are still going to be ANY"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:452
msgid ""
"In our worm rule the most important var is the DST_IP because as the number "
"increases the reliability increases as well. Which (normally operating) host "
"is going to do thousands of connections for the same port against different "
"hosts"
msgstr ""

#: www/incidents/incident.php:45 www/incidents/newincident.php:126
msgid "Incident"
msgstr "事件"

#: www/conf/emailtemplate.php:210
msgid "Incident Email Template"
msgstr ""

#: www/incidents/deleteincidenttype.php:23 www/incidents/incident.php:13
#, fuzzy
msgid "Incident ID"
msgstr "事件"

#: www/report/incidentreport.php:148
msgid "Incident Resolution Time"
msgstr ""

#: www/report/incidentreport.php:34
msgid "Incident Status"
msgstr ""

#: www/incidents/incidenttag.php:81
#, fuzzy
msgid "Incident Tags"
msgstr "事件"

#: www/report/incidentreport.php:15
msgid "Incident report"
msgstr ""

#: www/incidents/modifyincidenttypeform.php:22
#: www/incidents/modifyincidenttypeform.php:44
#: www/report/incidentreport.php:71
msgid "Incident type"
msgstr ""

#: www/incidents/index.php:29 www/report/menu.php:101 www/top.php:49
#: www/top.php:131
msgid "Incidents"
msgstr "事件"

#: www/top.php:303
msgid "Incidents Email Template"
msgstr ""

#: www/report/pdfreportform.php:59
#, fuzzy
msgid "Incidents Report"
msgstr "事件"

#: www/report/pdfreportform.php:212
msgid "Incidents Report Options"
msgstr ""

#: www/report/incidentreport.php:31
#, fuzzy
msgid "Incidents by status"
msgstr "事件"

#: www/report/incidentreport.php:68
#, fuzzy
msgid "Incidents by type"
msgstr "事件"

#: www/report/incidentreport.php:105
msgid "Incidents by user in charge"
msgstr ""

#: www/incidents/incidenttype.php:15
msgid "Incidents types"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:322
msgid "Incorrect date range"
msgstr ""

#: www/report/anomalies.php:77
msgid "Info about host"
msgstr ""

#: www/backup/index.php:124 www/netscan/scan_util.php:67
#: www/response/newresponseform.php:277 www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:91
#: www/sensor/sensor.php:168 www/server/server.php:240
msgid "Insert"
msgstr "新增"

#: www/business_processes/asset_edit.php:300
#, fuzzy
msgid "Insert New Member"
msgstr "新增新用戶"

#: www/incidents/index.php:325
#, fuzzy
msgid "Insert new Incident"
msgstr "增加新網路"

#: www/port/port.php:82
msgid "Insert new Port"
msgstr "新增新通訊埠"

#: www/port/port.php:81
msgid "Insert new Port Group"
msgstr "新增新通訊埠組"

#: www/rrd_conf/rrd_conf.php:79
msgid "Insert new RRD profile"
msgstr "添加RRD描述"

#: www/signature/signature.php:77
msgid "Insert new Signature Group"
msgstr "新增特徵碼組"

#: www/policy/plugingroups.php:41
#, fuzzy
msgid "Insert new group"
msgstr "新增新埠組"

#: www/host/host.php:146 www/host/newhostform.php:23
#: www/policy/modifypolicyform.php:58 www/policy/modifypolicyform.php:153
msgid "Insert new host"
msgstr "增加新主機"

#: www/scan/newhostscanform.php:15
msgid "Insert new host scan configuration"
msgstr "新增主機掃描設定"

#: www/policy/newpolicyform.php:42 www/policy/newpolicyform.php:111
#, fuzzy
msgid "Insert new host?"
msgstr "增加新主機"

#: www/policy/modifypolicyform.php:55 www/policy/modifypolicyform.php:150
msgid "Insert new net"
msgstr "增加新網路"

#: www/policy/newpolicyform.php:39 www/policy/newpolicyform.php:108
#, fuzzy
msgid "Insert new net?"
msgstr "增加新網路"

#: www/net/modifynetgroupform.php:57 www/net/net.php:172
#: www/net/newnetform.php:15 www/net/newnetgroupform.php:43
msgid "Insert new network"
msgstr "新增新網路"

#: www/net/netgroup.php:135 www/net/newnetgroupform.php:15
msgid "Insert new network group"
msgstr ""

#: www/policy/modifypolicyform.php:318 www/policy/newpolicyform.php:227
#, fuzzy
msgid "Insert new plugin group"
msgstr "新增新埠組"

#: www/policy/policy.php:255
msgid "Insert new policy"
msgstr "新增新策略"

#: www/policy/modifypolicyform.php:246 www/port/newportform.php:15
#: www/port/newsingleportform.php:15
msgid "Insert new port group"
msgstr "新增新埠組"

#: www/policy/newpolicyform.php:177
#, fuzzy
msgid "Insert new port group?"
msgstr "新增新埠組"

#: www/host/modifyhostform.php:115 www/host/newhostform.php:115
#: www/net/modifynetform.php:100 www/net/modifynetgroupform.php:112
#: www/net/newnetform.php:75 www/net/newnetgroupform.php:92
msgid "Insert new profile"
msgstr "添加RRD描述"

#: www/response/response.php:194
#, fuzzy
msgid "Insert new response"
msgstr "增加新網路"

#: www/host/newhostform.php:18
msgid "Insert new scan"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:171 www/host/newhostform.php:162
#: www/net/modifynetform.php:149 www/net/newnetform.php:116
#: www/policy/modifypolicyform.php:348 www/policy/modifypolicyform.php:618
#: www/sensor/newsensorform.php:15 www/sensor/sensor.php:176
msgid "Insert new sensor"
msgstr "新增偵測器"

#: www/policy/newpolicyform.php:244 www/policy/newpolicyform.php:370
#, fuzzy
msgid "Insert new sensor?"
msgstr "新增偵測器"

#: www/policy/modifypolicyform.php:622 www/server/newserverform.php:15
#: www/server/server.php:248
#, fuzzy
msgid "Insert new server"
msgstr "新增新用戶"

#: www/policy/newpolicyform.php:373
#, fuzzy
msgid "Insert new server?"
msgstr "新增新用戶"

#: www/signature/newsignatureform.php:15
msgid "Insert new signature group"
msgstr "添加新特徵碼組"

#: www/session/newuserform.php:30 www/session/users.php:115
msgid "Insert new user"
msgstr "新增新用戶"

#: www/netscan/scan_db.php:88
msgid "Inserting "
msgstr ""

#: www/ntop/menu.php:123 www/sensor/interfaces.php:25
#: www/sensor/interfaces.php:85 www/sensor/interfaces.php:140
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: www/sensor/interfaces.php:57
msgid "Interface succesfully"
msgstr "介面成功"

#: www/sensor/sensor.php:130
msgid "Interfaces"
msgstr "介面"

#: include/ossim_error.inc:198
#, fuzzy
msgid "Invalid Signature"
msgstr "特徵碼"

#: www/report/graphs/draw_rrd.php:52 www/report/graphs/draw_rrd.php:55
#, php-format
msgid "Invalid param '%s' with value '%s'"
msgstr ""

#: include/panel/Ajax_Panel.php:127
msgid "Invalid perms for configs dir"
msgstr ""

#: www/report/inventory.php:29 www/report/menu.php:55
msgid "Inventory"
msgstr "資產"

#: www/host/host.php:46 www/report/report.php:38 www/sensor/sensor.php:53
#: www/server/server.php:76
msgid "Ip"
msgstr ""

#: www/sensor/modifysensor.php:27 www/sensor/newsensor.php:27
#: www/server/modifyserver.php:32 www/server/newserver.php:33
msgid "Ip address"
msgstr ""

#: www/net/modifynet.php:32 www/net/net.php:70 www/net/newnet.php:32
#: www/net/newnetform.php:38
msgid "Ips"
msgstr ""

#: www/sensor/get_sensor_plugins.php:29 www/sensor/get_sensors.php:27
#: www/server/server_get_servers.php:56
msgid "Is OSSIM server running at"
msgstr "OSSIM伺服器是否運行在"

#: include/ossim_error.inc:192 include/ossim_error.inc:206
#, fuzzy
msgid "Is Ossim framework running at %1% ?"
msgstr "OSSIM伺服器是否運行在"

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:103 www/vulnmeter/scheduler.php:50
msgid ""
"It is recommended to set a high level at the beginning in order to "
"concentrate on more critical vulnerabilities first, lowering it after having "
"solved/tagged them as false positivies."
msgstr ""

#: www/conf/main.php:23
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:326 www/directives/directive.php:347
#: www/directives/directive.php:370
msgid "Just that, any ip address would match"
msgstr "任意IP位址都可以符合"

#: www/directives/directive.php:460
msgid ""
"Just that, this will match with any word. You can also avoid this keyword, "
"and it will match too"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:13
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: www/control_panel/alarm_console.php:242 www/control_panel/mac.php:151
#: www/control_panel/mac.php:331 www/control_panel/os.php:150
#: www/control_panel/os.php:335 www/control_panel/services.php:154
#: www/control_panel/services.php:343 www/vulnmeter/index.php:169
#: www/vulnmeter2/index.old.php:117 www/vulnmeter2/index.php:142
#, php-format
msgid "Last"
msgstr "結束時間"

#: www/control_panel/show_image.php:43
msgid "Last Day"
msgstr "上日"

#: www/control_panel/show_image.php:47
msgid "Last Month"
msgstr "上月"

#: www/control_panel/show_image.php:45
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: www/control_panel/show_image.php:49
msgid "Last Year"
msgstr "去年"

#: www/control_panel/global_score.php:833 www/report/metrics.php:206
msgid "Last day"
msgstr "本日"

#: www/control_panel/global_score.php:835 www/report/metrics.php:212
msgid "Last month"
msgstr "本月"

#: www/vulnmeter/index.php:147 www/vulnmeter2/index.old.php:107
#: www/vulnmeter2/index.php:121
msgid "Last scan"
msgstr "最近掃描"

#: www/control_panel/global_score.php:834 www/report/metrics.php:209
msgid "Last week"
msgstr "本周"

#: www/control_panel/global_score.php:836 www/report/metrics.php:215
msgid "Last year"
msgstr "本年"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:99
msgid "Legend Field"
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:1231
msgid "Legend:"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:432
msgid "Less or equal"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:430
#, fuzzy
msgid "Less than"
msgstr "Nessus掃描"

#: www/incidents/index.php:263
msgid "Life Time"
msgstr ""

#: www/report/graphs/attack_graph.php:11
#: www/report/graphs/events_received_graph.php:9
#: www/report/graphs/ports_graph.php:10
msgid "Limit"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:177 www/sensor/editsensor.php:531
msgid "Links"
msgstr "鏈結"

#: www/conf/main.php:178
msgid "Links to other applications"
msgstr "鏈結到其他應用程式"

#: www/host/modifyhostform.php:269 www/host/newhostform.php:221
msgid "Linux"
msgstr ""

#: include/classes/PDF.inc:338
msgid "List of $ref"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:382
msgid "Load default values for ossim config file"
msgstr "載入OSSIM預設值設定檔"

#: www/sensor/editsensor.php:163
msgid "Load default values for snort config file"
msgstr "載入Snort設定檔預設值"

#: www/sensor/editsensor.php:733
msgid "Load default values for spade config file"
msgstr "載入spade配置檔預設值"

#: www/panel/panel.php:185 www/panel/panel.php:203
#, fuzzy
msgid "Loading"
msgstr "登錄"

#: www/sensor/editsensor.php:409
msgid "Log file"
msgstr "日誌檔"

#: www/session/login.php:169 www/session/users.php:40
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: www/top.php:55
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: www/business_processes/bp_edit.php:40 www/incidents/incident.php:422
#: www/incidents/index.php:189 www/report/pdfreportform.php:321
msgid "Low"
msgstr "低"

#: www/report/pdfreport.php:188
msgid "METRICS"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:335 www/host/newhostform.php:240
#: www/incidents/index.php:330 www/netscan/scan_util.php:64
msgid "Mac"
msgstr "硬體位址"

#: www/host/modifyhostform.php:310
msgid "Mac Address"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:323
msgid "Mac Changes"
msgstr "硬體位址變化"

#: www/host/modifyhostform.php:317 www/host/newhostform.php:244
msgid "Mac Vendor"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:274 www/host/newhostform.php:223
#, fuzzy
msgid "MacOS"
msgstr "硬體位址"

#: www/report/menu.php:76 www/sensor/interfaces.php:87
#: www/sensor/interfaces.php:142 www/top.php:267
msgid "Main"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:380 www/conf/main.php:386
msgid "Main Configuration"
msgstr "主設定"

#: www/server/server.php:44
msgid "Master server at"
msgstr ""

#: www/control_panel/backlog.php:118
#, fuzzy
msgid "Matched"
msgstr "硬體位址"

#: www/ntop/menu.php:201
msgid "Matrix"
msgstr "矩陣"

#: www/control_panel/global_score.php:946
#: www/control_panel/global_score.php:981
#: www/control_panel/global_score.php:1080
#: www/control_panel/global_score.php:1152
#: www/control_panel/global_score.php:1195
#, fuzzy
msgid "Max"
msgstr "硬體位址"

#: www/report/metrics.php:148
msgid "Max A Level (last day)"
msgstr ""

#: www/report/metrics.php:171
msgid "Max A Level (last month)"
msgstr ""

#: www/report/metrics.php:194
msgid "Max A Level (last year)"
msgstr ""

#: www/report/metrics.php:136
msgid "Max C Level (last day)"
msgstr ""

#: www/report/metrics.php:160
msgid "Max C Level (last month)"
msgstr ""

#: www/report/metrics.php:183
msgid "Max C Level (last year)"
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:945
#: www/control_panel/global_score.php:980
#: www/control_panel/global_score.php:1079
#: www/control_panel/global_score.php:1151
#: www/control_panel/global_score.php:1194
#, fuzzy
msgid "Max Date"
msgstr "日期"

#: www/directives/directive.php:466
msgid ""
"Means use some data from USERDATA5 keyword referenced in the second rule "
"level"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:465
#, fuzzy
msgid "Means use the filename referenced in the first rule level"
msgstr "表示引用前一條規則的源位址"

#: www/business_processes/bp_edit.php:41 www/control_panel/event_panel.php:250
#: www/incidents/incident.php:423 www/incidents/index.php:186
#: www/report/pdfreportform.php:314
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: www/business_processes/asset_edit.php:71
#, fuzzy
msgid "Member Name"
msgstr "Netbios名稱"

#: www/business_processes/asset_edit.php:70
#, fuzzy
msgid "Member Type"
msgstr "測度型式"

#: www/business_processes/asset_edit.php:292
#: www/business_processes/bp_edit.php:195
#: www/business_processes/bp_list.php:91
#, fuzzy
msgid "Members"
msgstr "序號"

#: www/action/modifyactionform.php:124 www/action/newactionform.php:96
msgid "Message:"
msgstr ""

#: www/incidents/index.php:135 www/incidents/index.php:339
#: www/report/pdfreportform.php:247
msgid "Metric"
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:430
#, php-format
msgid "Metric Threshold: %s level exceeded"
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:1239
msgid "Metric over 100% threshold"
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:1243
msgid "Metric over 300% threshold"
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:1247
msgid "Metric over 500% threshold"
msgstr ""

#: www/incidents/newincident.php:211
msgid "Metric type"
msgstr ""

#: www/incidents/newincident.php:227
msgid "Metric value"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:92 www/report/graphs/draw_rrd.php:135
#: www/report/menu.php:59 www/report/metrics.php:28 www/top.php:67
msgid "Metrics"
msgstr "測度"

#: www/report/pdfreportform.php:56
#, fuzzy
msgid "Metrics Report"
msgstr "安全報告"

#: www/report/pdfreportform.php:151
msgid "Metrics Report Options"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:201
msgid "Middle Horizontal"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:200
msgid "Middle Vertical"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/scheduler.php:73 www/vulnmeter/scheduler.php:121
#: www/vulnmeter/scheduler.php:248
msgid "Minute"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:279
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: include/ossim_error.inc:156
msgid "Missing parameters"
msgstr ""

#: www/directives/directiveslist.php:34
msgid "Missing required XML file"
msgstr ""

#: www/directives/directiveslist.php:31
msgid "Missing required XSL file"
msgstr ""

#: www/action/action.php:38 www/conf/pluginsid.php:134 www/host/host.php:133
#: www/incidents/incidenttype.php:57 www/net/net.php:161
#: www/net/netgroup.php:124 www/policy/policy.php:240 www/port/port.php:70
#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:172 www/rrd_conf/rrd_conf.php:58
#: www/sensor/sensor.php:126 www/server/server.php:196
#: www/signature/signature.php:66
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: www/incidents/modifyincidenttype.php:15
msgid "Modify Action type"
msgstr ""

#: www/incidents/modifyincidenttypeform.php:15
msgid "Modify Incident Type"
msgstr ""

#: www/port/modifyport.php:15
msgid "Modify Port group"
msgstr "修改通訊埠組"

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:15
msgid "Modify RRD Config"
msgstr "修改RRD配置"

#: www/session/modifyuser.php:15
#, fuzzy
msgid "Modify User"
msgstr "更改用戶"

#: www/action/modifyactionform.php:14
msgid "Modify action"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:15
msgid "Modify host"
msgstr "修改主機"

#: www/net/modifynetform.php:15
msgid "Modify network"
msgstr "修改網路"

#: www/net/modifynetgroupform.php:15
msgid "Modify network group"
msgstr ""

#: www/port/modifyportform.php:15
msgid "Modify port group"
msgstr "修改通訊埠組"

#: www/sensor/modifysensorform.php:15
msgid "Modify sensor"
msgstr "修改偵測器"

#: www/server/modifyserverform.php:15
#, fuzzy
msgid "Modify server"
msgstr "更改用戶"

#: www/signature/modifysignature.php:15
#: www/signature/modifysignatureform.php:15
msgid "Modify signature group"
msgstr "更改特徵碼組"

#: www/session/modifyuserform.php:17
msgid "Modify user"
msgstr "更改用戶"

#: www/policy/newpolicyform.php:289 www/policy/newpolicyform.php:327
#: www/policy/policy.php:143 www/policy/policy.php:152
#, fuzzy
msgid "Mon"
msgstr "月"

#: www/directives/directive.php:290 www/riskmeter/options.php:46
msgid "Monitor"
msgstr "監視器"

#: www/directives/directive.php:291
msgid "Monitor rules must be queried by the server ntop data and ntop sessions"
msgstr "監視器資訊必須由伺服器主動查詢"

#: www/nagios/menu.php:83
#, fuzzy
msgid "Monitoring"
msgstr "監視器"

#: www/top.php:50
msgid "Monitors"
msgstr "監視器"

#: www/report/graphs/incidents_bar_graph.php:56
#: www/report/pdfreportform.php:172 www/vulnmeter/scheduler.php:76
#: www/vulnmeter/scheduler.php:124 www/vulnmeter/scheduler.php:251
msgid "Month"
msgstr "月"

#: www/host/host.php:47 www/host/modifyhostform.php:161
#: www/host/newhostform.php:153
msgid "NAT"
msgstr "轉址"

#: include/ossim_error.inc:96
msgid "NMAP not found"
msgstr ""

#: www/control_panel/backlog.php:146
msgid "NO"
msgstr "否"

#: www/backup/index.php:103 www/backup/index.php:117
#, fuzzy
msgid "NONE"
msgstr "否"

#: www/session/login.php:175
msgid "NOTE: Default user is admin-admin"
msgstr "注意:預設用戶為admin-admin"

#: www/session/modifyuserform.php:142 www/session/modifyuserform.php:180
#: www/session/newuserform.php:139 www/session/newuserform.php:158
msgid "NOTE: No selection allows ALL"
msgstr ""

#: www/netscan/index.php:106
msgid ""
"NOTE: This tool is a nmap frontend. In order to use all nmap funcionality, "
"you need root privileges."
msgstr ""

#: www/report/anomalies.php:105
msgid ""
"NOTE: total and average values are NOT absolute but calculated on the "
"specified time interval"
msgstr "全局值和平均值並非固定，而是根據指定時間間隔計算得到"

#: www/net/net.php:152
#, fuzzy
msgid "Nagios DISABLED"
msgstr "關閉"

#: www/net/net.php:149
#, fuzzy
msgid "Nagios ENABLED"
msgstr "開啟"

#: www/net/net.php:29 www/net/netgroup.php:29
msgid "Nagios action"
msgstr ""

#: www/business_processes/asset_edit.php:145
#: www/business_processes/asset_edit.php:256
#: www/business_processes/asset_edit.php:311
#: www/business_processes/bp_edit.php:226
#: www/business_processes/bp_edit.php:305 www/conf/plugin.php:41
#: www/conf/pluginsid.php:67 www/directives/directive.php:88
#: www/editor/rule.php:81 www/incidents/incidenttag.php:96
#: www/incidents/incidenttag.php:120 www/net/newnetform.php:34
#: www/net/newnetgroupform.php:35 www/policy/modifyplugingroups.php:58
#: www/policy/modifyplugingroupsform.php:91 www/policy/plugingroups.php:47
#: www/port/modifyportform.php:44 www/port/newportform.php:21
#: www/report/inventory.php:85 www/sensor/interfaces.php:86
#: www/sensor/interfaces.php:141 www/session/modifyuser.php:32
#: www/session/newuser.php:32 www/session/newuserform.php:46
#: www/session/users.php:44 www/signature/modifysignatureform.php:45
#: www/signature/newsignatureform.php:21 www/signature/signature.php:37
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: www/business_processes/asset_list.php:62
msgid "Name contains"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:337 www/directives/directive.php:358
#: www/directives/directive.php:380
msgid "Negated"
msgstr "否定形式"

#: www/directives/directive.php:467
#, fuzzy
msgid "Negated: You can also use negated keywords, i.e"
msgstr "可以使用位址的否定形式如"

#: www/conf/main.php:206
msgid "Nessus"
msgstr ""

#: www/net/net.php:142
#, fuzzy
msgid "Nessus DISABLED"
msgstr "關閉"

#: www/net/net.php:139
#, fuzzy
msgid "Nessus ENABLED"
msgstr "開啟"

#: www/incidents/newincident.php:384
#, fuzzy
msgid "Nessus ID"
msgstr "Nessus掃描"

#: www/net/netgroup.php:68
msgid "Nessus Scan"
msgstr "Nessus掃描"

#: www/net/net.php:30 www/net/netgroup.php:30
#, fuzzy
msgid "Nessus action"
msgstr "Nessus掃描"

#: www/conf/main.php:207
msgid "Nessus client configuration"
msgstr "Nessus用戶端配置"

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:245 www/vulnmeter2/do_nessus.php:180
msgid ""
"Nessus scan started, depending on number of hosts to be scanned this may "
"take a while"
msgstr "Nessus掃描已開始，根據主機數目掃描將持續一段時間"

#: www/net/net.php:69 www/net/netgroup.php:57 www/netscan/do_scan.php:22
#: www/netscan/do_scan.php:23 www/ntop/menu_session.php:90
#: www/report/inventory.php:151 www/vulnmeter/index.php:32
#: www/vulnmeter2/index.old.php:26 www/vulnmeter2/index.php:26
#, fuzzy
msgid "Net"
msgstr "網路"

#: www/response/response.php:57 www/response/response.php:90
msgid "Net "
msgstr ""

#: www/netscan/index.php:51 www/top.php:315
msgid "Net Scan"
msgstr ""

#: www/net/deletenet.php:54
msgid "Net deleted"
msgstr "網路已刪除"

#: www/net/netgroup.php:31
#, fuzzy
msgid "Net group name"
msgstr "網路名稱"

#: www/net/deletenet.php:22 www/net/modifynet.php:31 www/net/modifynet.php:39
#: www/net/modifynetform.php:28 www/net/modifynetgroup.php:27
#: www/net/modifynetgroup.php:31 www/net/net.php:31 www/net/newnet.php:31
#: www/net/newnet.php:39 www/net/newnetgroup.php:27 www/net/newnetgroup.php:31
#: www/riskmeter/index.php:16 www/riskmeter/index.php:17
#, fuzzy
msgid "Net name"
msgstr "網路名稱"

#: www/net/modifynet.php:79
msgid "Net succesfully updated"
msgstr "網路成功更新"

#: www/host/modifyhostform.php:279 www/host/newhostform.php:225
#, fuzzy
msgid "NetBSD"
msgstr "網路"

#: www/report/inventory.php:130
msgid "Netbios Name"
msgstr "Netbios名稱"

#: www/report/inventory.php:134
msgid "Netbios Work Group"
msgstr "Netbios工作群組"

#: www/net/modifynetform.php:47
msgid "Netname"
msgstr "網路名稱"

#: www/vulnmeter/index.php:241 www/vulnmeter2/index.old.php:166
#: www/vulnmeter2/index.php:192
msgid "Nets"
msgstr "網路"

#: www/control_panel/global_score.php:1078 www/top.php:168
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: www/control_panel/global_score.php:976
#, fuzzy
msgid "Network Groups"
msgstr "Netbios工作群組"

#: www/nagios/menu.php:112
msgid "Network Outages"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:277
msgid "Network abuse and error"
msgstr "網路濫用與錯誤"

#: www/net/deletenetgroup.php:53
msgid "Network group deleted"
msgstr ""

#: www/net/newnetgroup.php:71
msgid "Network group succesfully inserted"
msgstr ""

#: www/net/modifynetgroup.php:71
msgid "Network group succesfully updated"
msgstr ""

#: www/net/netgroup.php:15 www/top.php:205
msgid "Network groups"
msgstr ""

#: www/net/newnet.php:78
msgid "Network succesfully inserted"
msgstr "新增網路成功"

#: www/net/modifynetgroupform.php:55 www/net/net.php:15
#: www/net/netgroup.php:58 www/net/newnetgroupform.php:40
#: www/riskmeter/index.php:343 www/setup/ossim_acl.php:28 www/top.php:199
msgid "Networks"
msgstr "網路"

#: www/control_panel/global_score.php:1075
#, fuzzy
msgid "Networks outside groups"
msgstr "網路濫用與錯誤"

#: www/scan/hostscan.php:89
msgid "New"
msgstr "新增"

#: www/host/newhost.php:15
msgid "New Host"
msgstr "新主機"

#: www/incidents/newincidenttype.php:15
msgid "New Incident type"
msgstr ""

#: www/incidents/newincident.php:273
#, fuzzy
msgid "New OS"
msgstr "新增"

#: www/incidents/newincident.php:344
#, fuzzy
msgid "New Protocol"
msgstr "協定"

#: www/rrd_conf/new_rrd_conf.php:15 www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:15
msgid "New RRD Profile"
msgstr "新RRD描述"

#: www/response/newresponseform.php:16
#, fuzzy
msgid "New Response Action"
msgstr "用戶/描述/動作"

#: www/session/newuser.php:15
msgid "New User"
msgstr "新增用戶"

#: www/incidents/newincident.php:350
#, fuzzy
msgid "New Version"
msgstr "版本"

#: www/action/newactionform.php:135
msgid "New action"
msgstr ""

#: www/scan/newhostscan.php:15
msgid "New host scan configuration"
msgstr "新增主機掃描設定"

#: www/incidents/newincidenttype.php:43
msgid "New incident type  succesfully inserted"
msgstr ""

#: www/incidents/newincident.php:296
#, fuzzy
msgid "New mac"
msgstr "新增"

#: www/net/newnet.php:15
msgid "New network"
msgstr "新網路"

#: www/net/newnetgroup.php:15
msgid "New network group"
msgstr ""

#: www/policy/newpolicy.php:16
msgid "New policy"
msgstr "新策略"

#: www/port/newport.php:15 www/port/newsingleport.php:15
msgid "New port"
msgstr "新通訊埠"

#: www/sensor/newsensor.php:15
msgid "New sensor"
msgstr "新增偵測器"

#: www/server/newserver.php:15
#, fuzzy
msgid "New server"
msgstr "新增用戶"

#: www/signature/newsignature.php:15
msgid "New signature"
msgstr "新增特徵碼"

#: www/incidents/incident.php:215
#, fuzzy
msgid "New ticket"
msgstr "標籤"

#: www/incidents/newincident.php:308
#, fuzzy
msgid "New vendor"
msgstr "新增偵測器"

#: www/panel/panel.php:40
#, fuzzy
msgid "New window"
msgstr "新增偵測器"

#: www/conf/pluginref.php:70 www/control_panel/alarm_console.php:213
#: www/control_panel/backlog.php:96 www/control_panel/mac.php:142
#: www/control_panel/mac.php:322 www/control_panel/os.php:141
#: www/control_panel/os.php:326 www/control_panel/services.php:145
#: www/control_panel/services.php:334 www/userlog/user_action_log.php:165
#, php-format
msgid "Next %d"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:143 www/conf/main.php:148 www/conf/main.php:219
#: www/conf/main.php:272 www/conf/main.php:286 www/conf/main.php:364
#: www/host/deletehost.php:40 www/incidents/deleteincidenttype.php:44
#: www/net/deletenet.php:35 www/net/deletenetgroup.php:35
#: www/policy/deletepolicy.php:32 www/policy/modifypolicyform.php:710
#: www/policy/modifypolicyform.php:717 www/policy/modifypolicyform.php:724
#: www/policy/modifypolicyform.php:731 www/policy/modifypolicyform.php:738
#: www/policy/modifypolicyform.php:745 www/policy/newpolicyform.php:434
#: www/policy/newpolicyform.php:441 www/policy/newpolicyform.php:448
#: www/policy/newpolicyform.php:455 www/policy/newpolicyform.php:462
#: www/policy/newpolicyform.php:469 www/policy/policy.php:193
#: www/policy/policy.php:200 www/policy/policy.php:207
#: www/policy/policy.php:214 www/policy/policy.php:221
#: www/policy/policy.php:228 www/port/deleteport.php:35
#: www/rrd_conf/delete_rrd_conf.php:35 www/sensor/deletesensor.php:37
#: www/sensor/interfaces.php:103 www/sensor/interfaces.php:107
#: www/sensor/interfaces.php:126 www/sensor/interfaces.php:149
#: www/server/deleteserver.php:37 www/server/modifyserverform.php:74
#: www/server/modifyserverform.php:81 www/server/modifyserverform.php:88
#: www/server/modifyserverform.php:95 www/server/modifyserverform.php:102
#: www/server/modifyserverform.php:109 www/server/newserverform.php:55
#: www/server/newserverform.php:62 www/server/newserverform.php:69
#: www/server/newserverform.php:76 www/server/newserverform.php:83
#: www/server/newserverform.php:90 www/server/server.php:152
#: www/server/server.php:159 www/server/server.php:166
#: www/server/server.php:173 www/server/server.php:180
#: www/server/server.php:187 www/session/deleteuser.php:45
#: www/signature/deletesignature.php:33
#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:56
#: include/panel/plugins/custom_sql.php:91
#: include/panel/plugins/custom_sql.php:155
#: include/panel/plugins/custom_sql.php:170
msgid "No"
msgstr "否"

#: www/panel/panel.php:160
msgid "No Edit"
msgstr ""

#: www/report/graphs/draw_rrd.php:128
#, php-format
msgid "No RRD available for: '%s' at '%s'"
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:1235
msgid "No appreciable risk"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:65
#: include/panel/plugins/custom_html.php:25
msgid "No extra settings needed for this category"
msgstr ""

#: www/incidents/index.php:317
#, fuzzy
msgid "No incidents"
msgstr "事件"

#: www/policy/modifypolicy.php:173
#, fuzzy
msgid "No plugin group selected"
msgstr "通訊埠組已刪除"

#: www/policy/modifyplugingroups.php:76
msgid "No plugins or SIDs selected"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/index.php:415 www/vulnmeter2/index.old.php:313
#: www/vulnmeter2/index.php:350
msgid "No scans have been done yet"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/index.php:50 www/vulnmeter2/index.old.php:44
#: www/vulnmeter2/index.php:44
msgid "No scans have been issued yet"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:127
msgid "No upgrades"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:32
msgid "No upgrades needed"
msgstr ""

#: www/business_processes/asset_list.php:57 www/host/host.php:126
#: www/host/modifyhostform.php:136 www/host/newhostform.php:130
#: www/net/modifynetform.php:121 www/net/modifynetgroupform.php:133
#: www/net/newnetform.php:90 www/net/newnetgroupform.php:107
#: include/panel/plugins/custom_sql.php:137
msgid "None"
msgstr "無"

#: www/control_panel/anomalies.php:102 www/control_panel/anomalies.php:165
#: www/control_panel/rrd_anomaly.php:90 www/control_panel/rrd_global.php:72
msgid "Not Acknowledged"
msgstr "未確認"

#: www/control_panel/anomalies.php:107 www/control_panel/anomalies.php:170
#: www/control_panel/rrd_anomaly.php:95 www/control_panel/rrd_global.php:77
msgid "Not acked count (hours)"
msgstr "未確認小時數"

#: www/upgrade/index.php:33
msgid ""
"Not clean installation detected. Refusing to apply upgrades, please do it "
"manually"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:9
msgid "Not enough perms"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:429
msgid "Not equal"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:163
msgid "Not valid priority"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:170
#, fuzzy
msgid "Not valid reliability"
msgstr "可用性"

#: include/ossim_error.inc:157
#, fuzzy
msgid "Not values for priority or reliability"
msgstr "未設定優先順序或可信度值"

#: www/nagios/menu.php:147
msgid "Notifications"
msgstr ""

#: www/report/graphs/incidents_bar_graph.php:57
#: www/report/graphs/incidents_bar_graph.php:81
#, fuzzy
msgid "Num. Incidents"
msgstr "事件"

#: www/control_panel/alarm_console.php:168
msgid "Num. alarms per page"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/index.php:34 www/vulnmeter2/index.old.php:28
#: www/vulnmeter2/index.php:28
#, fuzzy
msgid "Number"
msgstr "序號"

#: www/report/pdfreportform.php:133 www/report/pdfreportform.php:388
msgid "Number of hosts per table"
msgstr "每張表中的主機數"

#: www/directives/directive.php:269
msgid "Numbers"
msgstr "序號"

#: www/control_panel/anomalies.php:199 www/control_panel/anomalies.php:306
#: www/control_panel/anomalies.php:416 www/control_panel/anomalies.php:536
#: www/control_panel/mac.php:165 www/control_panel/mac.php:277
#: www/control_panel/os.php:164 www/control_panel/os.php:281
#: www/control_panel/rrd_anomaly.php:129 www/control_panel/rrd_global.php:128
#: www/control_panel/services.php:168 www/control_panel/services.php:289
msgid "OK"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:223 www/control_panel/os.php:171
#: www/host/modifyhostform.php:233 www/host/newhostform.php:204
#: www/incidents/index.php:332 www/netscan/scan_util.php:65
#: www/report/report.php:43
msgid "OS"
msgstr "作業系統"

#: www/control_panel/anomalies.php:211
msgid "OS Changes"
msgstr "作業系統變化"

#: www/ntop/menu.php:219
msgid "OS and Users"
msgstr "作業系統及用戶"

#: www/index.php:11 www/nagios/index.php:8 www/ntop/index.php:8
#: www/ntop/session.php:8
msgid "OSSIM"
msgstr ""

#: www/action/action.php:8 www/action/newactionform.php:128
#: www/conf/emailtemplate.php:148 www/control_panel/handle_anomaly.php:8
#: www/control_panel/handle_anomaly.php:15 www/control_panel/handle_mac.php:8
#: www/control_panel/handle_mac.php:15 www/control_panel/handle_os.php:8
#: www/control_panel/handle_os.php:15 www/control_panel/handle_services.php:8
#: www/control_panel/handle_services.php:15 www/control_panel/mac.php:8
#: www/control_panel/os.php:8 www/control_panel/services.php:8
#: www/editor/rule.php:61 www/hids/host_detail.php:8 www/hids/index.php:8
#: www/host/deletehost.php:8 www/host/host.php:8 www/host/modifyhost.php:8
#: www/host/modifyhostform.php:8 www/host/newhost.php:8
#: www/host/newhostform.php:8 www/incidents/deleteincidenttype.php:8
#: www/incidents/incident.php:30 www/incidents/incidenttag.php:75
#: www/incidents/incidenttype.php:8 www/incidents/index.php:22
#: www/incidents/modifyincidenttype.php:8
#: www/incidents/modifyincidenttypeform.php:8
#: www/incidents/newincident.php:119 www/incidents/newincidenttype.php:8
#: www/incidents/newincidenttypeform.php:13 www/incidents/osvdb.php:17
#: www/nagios/menu.php:8 www/net/deletenet.php:8 www/net/deletenetgroup.php:8
#: www/net/modifynet.php:8 www/net/modifynetform.php:8
#: www/net/modifynetgroup.php:8 www/net/modifynetgroupform.php:8
#: www/net/net.php:8 www/net/netgroup.php:8 www/net/newnet.php:8
#: www/net/newnetform.php:8 www/net/newnetgroup.php:8
#: www/net/newnetgroupform.php:8 www/netscan/do_scan.php:9
#: www/netscan/index.php:31 www/netscan/scan_db.php:8 www/ntop/menu.php:8
#: www/ntop/menu_session.php:9 www/policy/deletepolicy.php:8
#: www/policy/modifyplugingroupsform.php:39 www/policy/modifypolicy.php:9
#: www/policy/modifypolicyform.php:8 www/policy/newpolicy.php:9
#: www/policy/plugingroups.php:17 www/policy/policy.php:8
#: www/port/deleteport.php:8 www/port/modifyport.php:8
#: www/port/modifyportform.php:8 www/port/newport.php:8
#: www/port/newportform.php:8 www/port/newsingleport.php:8
#: www/port/newsingleportform.php:8 www/port/port.php:8
#: www/report/anomalies.php:8 www/report/incidentreport.php:8
#: www/report/inventory.php:8 www/report/menu.php:8 www/report/metrics.php:8
#: www/report/pdfreportform.php:11 www/report/report.php:9
#: www/report/sec_report.php:8 www/response/newresponseform.php:9
#: www/response/response.php:16 www/rrd_conf/delete_rrd_conf.php:8
#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:8 www/rrd_conf/new_rrd_conf.php:8
#: www/rrd_conf/rrd_conf.php:8 www/scan/deletehostscan.php:8
#: www/scan/hostscan.php:8 www/scan/newhostscan.php:8
#: www/scan/newhostscanform.php:8 www/scan/scan.php:8
#: www/sensor/deletesensor.php:8 www/sensor/interfaces.php:8
#: www/sensor/modifysensor.php:8 www/sensor/modifysensorform.php:8
#: www/sensor/newsensor.php:8 www/sensor/newsensorform.php:8
#: www/sensor/sensor.php:8 www/sensor/sensor_plugins.php:8
#: www/server/deleteserver.php:8 www/server/modifyserver.php:8
#: www/server/modifyserverform.php:8 www/server/newserver.php:8
#: www/server/newserverform.php:8 www/server/server.php:8
#: www/session/changepass.php:7 www/session/changepassform.php:7
#: www/session/deleteuser.php:9 www/session/modifyuser.php:8
#: www/session/modifyuserform.php:10 www/session/newuser.php:8
#: www/session/newuserform.php:22 www/session/users.php:8
#: www/signature/deletesignature.php:8 www/signature/modifysignature.php:8
#: www/signature/modifysignatureform.php:8 www/signature/newsignature.php:8
#: www/signature/newsignatureform.php:8 www/signature/signature.php:8
#: www/upgrade/index.php:76 www/vulnmeter/do_nessus.php:12
#: www/vulnmeter/scheduler.php:9 www/vulnmeter2/do_nessus.php:12
msgid "OSSIM Framework"
msgstr "OSSIM框架"

#: www/control_panel/mac.php:15
msgid "OSSIM Framework - Mac list"
msgstr "OSSIM框架-硬體位址列表"

#: www/control_panel/os.php:15
#, fuzzy
msgid "OSSIM Framework - os list"
msgstr "OSSIM框架-作業系統列表"

#: www/control_panel/services.php:15
#, fuzzy
msgid "OSSIM Framework - services list"
msgstr "OSSIM框架-硬體位址列表"

#: www/session/login.php:117
msgid "OSSIM Framework Login"
msgstr "OSSIM框架登錄"

#: www/session/login.php:127
msgid "OSSIM Login"
msgstr "OSSIM登錄"

#: www/sensor/editsensor.php:399
msgid "OSSIM configuration"
msgstr "OSSIM設定"

#: www/directives/directive.php:91
msgid "Occurrence"
msgstr "發生次數"

#: www/report/sec_report.php:179 www/report/sec_report.php:269
msgid "Occurrences"
msgstr "發生次數"

#: www/report/incidentreport.php:35 www/report/incidentreport.php:72
#: www/report/incidentreport.php:109 www/report/sec_report.php:472
msgid "Ocurrences"
msgstr "發生次數"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:182
msgid "Of course you can select multiiple sensors for a certain schedule."
msgstr ""

#: www/incidents/newincident.php:267
msgid "Old OS"
msgstr ""

#: www/incidents/newincident.php:332
#, fuzzy
msgid "Old Protocol"
msgstr "協定"

#: www/incidents/newincident.php:338
#, fuzzy
msgid "Old Version"
msgstr "版本"

#: www/incidents/newincident.php:290
msgid "Old mac"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:220 include/ossim_error.inc:227
msgid "Old password is not correct"
msgstr ""

#: www/incidents/newincident.php:302
#, fuzzy
msgid "Old vendor"
msgstr "廠商"

#: include/ossim_error.inc:234
msgid "Only admin can do that"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:450
msgid ""
"Only suitable for rules with more than one occurrence. We want to make sure "
"that the specified parameter happens X times (occurrence) and that all the "
"occurrences are different"
msgstr ""

#: www/incidents/incident.php:406 www/incidents/index.php:170
#: www/report/pdfreportform.php:294
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: www/conf/main.php:79
#, fuzzy
msgid "Open source vulnerability database configuration"
msgstr "Snort資料庫與位址設定"

#: www/host/modifyhostform.php:284 www/host/newhostform.php:227
#, fuzzy
msgid "OpenBSD"
msgstr "打開"

#: www/report/inventory.php:100
msgid "Operating System"
msgstr "作業系統"

#: www/editor/rule.php:99
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: www/net/net.php:32 www/net/netgroup.php:32 www/port/port.php:24
#: www/report/report.php:24
msgid "Order"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:78
msgid "Osvdb"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:107 www/control_panel/anomalies.php:170
#: www/control_panel/rrd_anomaly.php:95 www/control_panel/rrd_global.php:77
msgid "Over threshold (absolute)"
msgstr "超過閥值(絕對)"

#: www/top.php:124
msgid "PDF Report"
msgstr "PDF報告"

#: www/report/pdfreportform.php:17
msgid "PDF reports"
msgstr "PDF報告"

#: www/conf/main.php:129
msgid "PHP"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:130
msgid "PHP Configuration (graphs, acls, database api)"
msgstr "PHP設定(圖形、訪問控制、資料庫應用界面)"

#: www/upgrade/index.php:61
msgid "PHP POST script ended"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:53
msgid "PHP PRE script ended"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:155
msgid "PHP script: POST"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:147
msgid "PHP script: PRE"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:88
msgid "PHP-domxml  not loaded"
msgstr ""

#: www/riskmeter/index.php:98
msgid "Page Refresh"
msgstr ""

#: www/control_panel/alarm_console.php:520 www/userlog/user_action_log.php:240
msgid "Page loaded in"
msgstr ""

#: www/panel/panel.php:147
#, fuzzy
msgid "Panel config"
msgstr "基本設定"

#: include/ossim_error.inc:328
#, fuzzy
msgid "Parameters missing"
msgstr "權限"

#: www/report/inventory.php:187
msgid "Passive"
msgstr "被動"

#: www/session/login.php:165 www/session/users.php:49
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: www/sensor/editsensor.php:218 www/sensor/editsensor.php:440
#: www/sensor/editsensor.php:479
msgid "Password unchanged if field left blank"
msgstr "如欄位為空則不更改密碼"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:119
#, fuzzy
msgid "Pastel"
msgstr "被動"

#: www/conf/main.php:261
msgid "Path to other applications"
msgstr "其他應用程式路徑"

#: www/sensor/editsensor.php:481
msgid "Paths"
msgstr "路徑"

#: www/backup/index.php:144
msgid "Percent"
msgstr ""

#: www/nagios/menu.php:124 www/nagios/menu.php:150
msgid "Performance Info"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:233 include/ossim_error.inc:240
#, fuzzy
msgid "Permission error"
msgstr "權限"

#: www/session/modifyuserform.php:106 www/session/newuserform.php:119
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: www/net/modifynet.php:38 www/net/newnet.php:38
#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:128
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:48
msgid "Persistence"
msgstr "持續時間"

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:23
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:23
#, fuzzy
msgid "Persistence: How long has this event to last before we alert."
msgstr "持續時間:事件發生到發出警告的時間"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:80
#, fuzzy
msgid "Pie"
msgstr "被動"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:111
#, fuzzy
msgid "Pie Options"
msgstr "選項"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:199
#, fuzzy
msgid "Plain"
msgstr "Plugin"

#: www/host/modifyhostform.php:289 www/host/newhostform.php:229
msgid "Plan9"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:102 www/vulnmeter/scheduler.php:49
msgid ""
"Please adjust incident creation threshold, incidents will only be created "
"for vulnerabilities whose risk level exceeds the threshold."
msgstr ""

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:271 www/vulnmeter2/do_nessus.php:206
msgid "Please check your frameworkd logs."
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:251
msgid "Please configure options at the Settings tab"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:248
msgid "Please configure options at the Sub-category tab"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:213
msgid "Please enter a valid username"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:306
msgid "Please introduce a valid backlog id"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:269
msgid "Please introduce a valid incident id"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:276
msgid "Please introduce a valid incident type id"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:248
msgid "Please introduce a valid ip"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:262
msgid "Please introduce a valid policy id"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:284
msgid "Please introduce a valid port name"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:255
msgid "Please introduce a valid profile"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:314
msgid "Please introduce a valid rule name"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:291
#, fuzzy
msgid "Please introduce a valid sensor"
msgstr "請選擇一個偵測器"

#: include/ossim_error.inc:298
msgid "Please introduce the net argument in nmap"
msgstr ""

#: include/panel/Ajax_Panel.php:171 include/panel/Ajax_Panel.php:238
#: include/panel/Ajax_Panel.php:246 include/panel/Ajax_Panel.php:254
#, fuzzy
msgid "Please select a category first"
msgstr "請選擇一個偵測器"

#: www/vulnmeter/index.php:51 www/vulnmeter2/index.old.php:45
#: www/vulnmeter2/index.php:45
#, fuzzy
msgid "Please update scan"
msgstr "更新掃描"

#: include/ossim_error.inc:122
#, fuzzy
msgid "Please, fill all the fields"
msgstr "請填寫所有欄位"

#: www/host/newhostform.php:20
msgid "Please, fill these global properties about the hosts you've scaned"
msgstr ""

#: www/netscan/index.php:65
msgid "Please, select the network you want to scan:"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:90
msgid "Plot Shadow"
msgstr ""

#: www/conf/pluginsid.php:51 www/sensor/sensor_plugins.php:142
#: www/vulnmeter/scheduler.php:41
msgid "Plugin"
msgstr "Plugin"

#: www/policy/policy.php:34
#, fuzzy
msgid "Plugin Group"
msgstr "Plugin 識別碼"

#: www/policy/modifypolicy.php:168 www/policy/newpolicy.php:162
#, fuzzy
msgid "Plugin Group ID"
msgstr "Plugin識別碼"

#: www/policy/modifyplugingroupsform.php:47
#: www/policy/modifypolicyform.php:315 www/policy/newpolicyform.php:224
#: www/policy/plugingroups.php:25 www/top.php:241
#, fuzzy
msgid "Plugin Groups"
msgstr "Plugin sid"

#: www/directives/directive.php:97 www/vulnmeter/scheduler.php:120
msgid "Plugin ID"
msgstr "Plugin識別碼"

#: www/scan/newhostscan.php:26
#, fuzzy
msgid "Plugin Id"
msgstr "Plugin 識別碼"

#: www/directives/directive.php:98
msgid "Plugin SID"
msgstr "Plugin SID"

#: www/conf/pluginsid.php:8 www/conf/pluginsid.php:14
#, fuzzy
msgid "Plugin Sid"
msgstr "Plugin 識別碼"

#: www/conf/pluginref.php:79 www/scan/deletehostscan.php:24
#: www/scan/hostscan.php:49 www/scan/newhostscanform.php:36
msgid "Plugin id"
msgstr "Plugin 識別碼"

#: www/directives/directive.php:420
msgid "Plugin id 1501 (apache) uses the response codes as plugin_sid"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:149
#, fuzzy
msgid "Plugin id is not valid"
msgstr "Plugin sid"

#: www/conf/pluginref.php:8 www/conf/pluginref.php:14
msgid "Plugin reference"
msgstr "Plugin索引"

#: www/conf/pluginref.php:84 www/scan/hostscan.php:53
msgid "Plugin sid"
msgstr "Plugin sid"

#: www/response/newresponseform.php:260 www/response/response.php:33
#: www/top.php:279
msgid "Plugins"
msgstr ""

#: www/policy/policy.php:15 www/top.php:51 www/top.php:186
msgid "Policy"
msgstr "策略"

#: www/policy/deletepolicy.php:47
msgid "Policy deleted"
msgstr "策略已刪除"

#: www/netscan/scan_db.php:52 www/policy/deletepolicy.php:21
#: www/policy/modifypolicy.php:42 www/policy/modifypolicyform.php:31
#, fuzzy
msgid "Policy id"
msgstr "策略"

#: www/policy/newpolicy.php:247
msgid "Policy succesfully inserted"
msgstr "策略添加成功"

#: www/policy/modifypolicy.php:255
msgid "Policy succesfully updated"
msgstr "策略更新成功"

#: www/control_panel/anomalies.php:447
#: www/control_panel/handle_services.php:40
#: www/control_panel/handle_services.php:57 www/control_panel/services.php:175
#: www/incidents/newincident.php:326 www/incidents/newincident.php:378
#: www/port/modifyport.php:44 www/port/newport.php:42
#: www/sensor/modifysensorform.php:98 www/sensor/newsensorform.php:61
#: www/sensor/sensor.php:65 www/server/modifyserverform.php:63
#: www/server/newserverform.php:47 www/server/server.php:86
msgid "Port"
msgstr "通訊埠"

#: www/report/inventory.php:174
msgid "Port / Service information"
msgstr "通訊埠/服務資訊"

#: www/policy/policy.php:33
msgid "Port Group"
msgstr "通訊埠組"

#: www/port/port.php:38
msgid "Port group"
msgstr "通訊埠組"

#: www/port/deleteport.php:50
msgid "Port group deleted"
msgstr "通訊埠組已刪除"

#: www/port/deleteport.php:23 www/port/modifyportform.php:26
#, fuzzy
msgid "Port group name"
msgstr "通訊埠組"

#: www/port/newsingleportform.php:21 www/sensor/modifysensor.php:28
#: www/sensor/newsensor.php:28 www/server/modifyserver.php:33
#: www/server/newserver.php:34
msgid "Port number"
msgstr "通訊埠號"

#: www/port/newport.php:57 www/port/newsingleport.php:45
msgid "Port succesfully inserted"
msgstr "通訊埠新增成功"

#: www/port/modifyport.php:57
msgid "Port succesfully updated"
msgstr "通訊埠組更新成功"

#: www/directives/directive.php:94
msgid "Port_from"
msgstr "來源埠"

#: www/directives/directive.php:95
msgid "Port_to"
msgstr "目的埠"

#: www/policy/modifypolicyform.php:244 www/policy/newpolicyform.php:175
#: www/port/modifyportform.php:52 www/port/newportform.php:25
#: www/port/port.php:15 www/port/port.php:39 www/top.php:225
msgid "Ports"
msgstr "通訊埠"

#: www/directives/directive.php:275
msgid "Portscan/scan"
msgstr "通訊埠掃描"

#: www/conf/pluginref.php:66 www/control_panel/alarm_console.php:209
#: www/control_panel/backlog.php:92 www/control_panel/mac.php:136
#: www/control_panel/mac.php:316 www/control_panel/os.php:135
#: www/control_panel/os.php:320 www/control_panel/services.php:139
#: www/control_panel/services.php:328 www/userlog/user_action_log.php:161
#, php-format
msgid "Prev %d"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:269
msgid "Preview"
msgstr ""

#: www/control_panel/mac.php:177 www/control_panel/os.php:174
#: www/control_panel/services.php:179
#, fuzzy
msgid "Previous Date"
msgstr "先前的硬體位址"

#: www/control_panel/anomalies.php:336 www/control_panel/mac.php:175
msgid "Previous Mac"
msgstr "先前的硬體位址"

#: www/control_panel/anomalies.php:224
msgid "Previous OS"
msgstr "先前作業系統"

#: www/control_panel/anomalies.php:449 www/control_panel/services.php:178
msgid "Previous Service [Version]"
msgstr ""

#: www/control_panel/mac.php:176
msgid "Previous Vendor"
msgstr "先前廠商"

#: www/control_panel/os.php:173
#, fuzzy
msgid "Previous os"
msgstr "先前作業系統"

#: www/business_processes/bp_list.php:31 www/conf/pluginsid.php:71
#: www/directives/directive.php:85 www/directives/directive.php:485
#: www/directives/directive.php:488 www/incidents/incident.php:48
#: www/incidents/incident.php:338 www/incidents/incident.php:412
#: www/incidents/index.php:119 www/incidents/index.php:262
#: www/incidents/newincident.php:140 www/net/modifynet.php:33
#: www/net/modifynetform.php:61 www/net/newnet.php:33
#: www/net/newnetform.php:45 www/policy/modifypolicy.php:35
#: www/policy/modifypolicyform.php:286 www/policy/newpolicy.php:34
#: www/policy/newpolicyform.php:209 www/policy/policy.php:32
#: www/report/pdfreportform.php:224 www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:116
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:45 www/sensor/modifysensor.php:30
#: www/sensor/modifysensorform.php:58 www/sensor/newsensor.php:30
#: www/sensor/newsensorform.php:44 www/sensor/sensor.php:61
msgid "Priority"
msgstr "優先順序"

#: www/conf/plugin.php:9 www/conf/plugin.php:15
msgid "Priority and Reliability configuration"
msgstr "優先順序和可信度設定"

#: www/conf/pluginupdate.php:50
msgid "Priority and reliability successfully updated <br/>"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:164
msgid "Priority must be between 0 and 10"
msgstr "優先順序值必須在0-10之間"

#: www/conf/pluginupdate.php:27
#, fuzzy
msgid "Priority must be between 0 and 5"
msgstr "優先順序值必須在0-10之間"

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:20
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:20
msgid "Priority: Resulting impact if threshold is being exceeded"
msgstr "優先順序：超過閥值後發生的影響"

#: www/nagios/menu.php:121
msgid "Process Info"
msgstr ""

#: www/business_processes/bp_list.php:143
msgid "Process Name"
msgstr ""

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:37 www/rrd_conf/new_rrd_conf.php:23
#: www/rrd_conf/rrd_conf.php:41
msgid "Profile"
msgstr "描述"

#: www/editor/rule.php:85 www/port/newsingleport.php:26
#: www/port/newsingleportform.php:25
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: www/ntop/menu.php:166
msgid "Protocols"
msgstr "協定"

#: www/control_panel/alarm_console.php:509
msgid "Purge orphaned events"
msgstr ""

#: www/policy/policy.php:42 www/server/modifyserver.php:38
#: www/server/newserver.php:39 www/server/server.php:96
msgid "Qualify"
msgstr ""

#: www/policy/modifypolicyform.php:728 www/policy/newpolicyform.php:452
#: www/server/modifyserverform.php:92 www/server/newserverform.php:73
msgid "Qualify events"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:156
msgid "RRD"
msgstr ""

#: www/control_panel/rrd_anomaly.php:58 www/control_panel/rrd_global.php:58
#, fuzzy
msgid "RRD Anomalies"
msgstr "RRD異常"

#: www/rrd_conf/rrd_conf.php:15 www/top.php:285
msgid "RRD Config"
msgstr "RRD配置"

#: www/rrd_conf/new_rrd_conf.php:77
msgid "RRD Config succesfully inserted"
msgstr "RRD配置添加成功"

#: www/conf/main.php:157
msgid "RRD Configuration (graphing)"
msgstr "RRD設定(圖形)"

#: www/host/host.php:59 www/host/modifyhostform.php:112
#: www/host/newhostform.php:112 www/net/modifynetform.php:98
#: www/net/modifynetgroupform.php:110 www/net/net.php:82
#: www/net/netgroup.php:67 www/net/newnetform.php:72
#: www/net/newnetgroupform.php:89
msgid "RRD Profile"
msgstr "RRD描述"

#: www/control_panel/anomalies.php:156 www/control_panel/rrd_anomaly.php:82
msgid "RRD anomalies"
msgstr "RRD異常"

#: www/control_panel/anomalies.php:94 www/control_panel/rrd_global.php:65
#, fuzzy
msgid "RRD global anomalies"
msgstr "RRD異常"

#: www/rrd_conf/delete_rrd_conf.php:22
#, fuzzy
msgid "RRD profile"
msgstr "RRD描述"

#: www/rrd_conf/delete_rrd_conf.php:50
msgid "RRD profile deleted"
msgstr "RRD profile已刪除"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:209
#, fuzzy
msgid "Raised"
msgstr "風險"

#: www/session/newuserform.php:93
msgid "Re-enter password"
msgstr "重新輸入密碼"

#: www/conf/main.php:294 www/conf/main.php:295
msgid "Real time event viewer"
msgstr ""

#: www/conf/pluginref.php:89
msgid "Reference id"
msgstr "索引識別碼"

#: www/conf/pluginref.php:94
msgid "Reference sid"
msgstr "索引sid"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:207
msgid "Reflection Left"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:208
msgid "Reflection Right"
msgstr ""

#: www/riskmeter/index.php:15
msgid "Refresh interval"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:49
#, fuzzy
msgid "Related incident information"
msgstr "通訊埠/服務資訊"

#: www/directives/directive.php:333 www/directives/directive.php:354
#: www/directives/directive.php:377
msgid "Relative"
msgstr "相對值"

#: www/directives/directive.php:463
#, fuzzy
msgid "Relative value"
msgstr "相對值"

#: www/conf/pluginsid.php:75 www/directives/directive.php:89
#: www/directives/directive.php:485 www/directives/directive.php:489
msgid "Reliability"
msgstr "可信度"

#: www/conf/pluginupdate.php:33
#, fuzzy
msgid "Reliability must be between 0 and 10"
msgstr "可信度值必須在0-5之間"

#: include/ossim_error.inc:171
msgid "Reliability must be between 0 and 5"
msgstr "可信度值必須在0-5之間"

#: www/host/host.php:150 www/net/net.php:175 www/ntop/menu_session.php:104
#: www/ntop/menu_session.php:114 www/policy/policy.php:259
#: www/sensor/sensor.php:179 www/server/server.php:251
#: www/signature/signature.php:80
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: www/session/users.php:118
msgid "Reload ACLS"
msgstr "重新載入存取控制規則"

#: www/conf/reload.php:61
msgid "Reload completed successfully"
msgstr "重新載入完成"

#: www/top.php:149
msgid "Report"
msgstr ""

#: www/report/pdfreportform.php:24
#, fuzzy
msgid "Report Type"
msgstr "報告"

#: www/report/graphs/attack_graph.php:12
#: www/report/graphs/events_received_graph.php:10
#: www/report/graphs/ports_graph.php:11
#, fuzzy
msgid "Report type"
msgstr "報告"

#: www/nagios/menu.php:129
#, fuzzy
msgid "Reporting"
msgstr "報告"

#: www/top.php:48
msgid "Reports"
msgstr "報告"

#: www/upgrade/index.php:131
msgid "Required"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:110
msgid "Required upgrades"
msgstr ""

#: www/policy/policy.php:43 www/server/modifyserver.php:39
#: www/server/newserver.php:40 www/server/server.php:97
#, fuzzy
msgid "Resend Alarms"
msgstr "警報"

#: www/policy/policy.php:44 www/server/modifyserver.php:40
#: www/server/newserver.php:41 www/server/server.php:98
msgid "Resend Events"
msgstr ""

#: www/policy/modifypolicyform.php:735 www/policy/newpolicyform.php:459
#: www/server/modifyserverform.php:99 www/server/newserverform.php:80
msgid "Resend alarms"
msgstr ""

#: www/policy/modifypolicyform.php:742 www/policy/newpolicyform.php:466
#: www/server/modifyserverform.php:106 www/server/newserverform.php:87
msgid "Resend events"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:291 www/vulnmeter2/do_nessus.php:226
#, fuzzy
msgid "Reset"
msgstr "目標位址"

#: www/riskmeter/resetip.php:19
msgid "Reset completed"
msgstr "重置完成"

#: www/conf/main.php:334
#, fuzzy
msgid "Reset default values"
msgstr "預設值"

#: www/conf/emailtemplate.php:270
msgid "Reset to Defaults"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:54
msgid "Resolve hostname on column?"
msgstr ""

#: www/response/deleteresponse.php:17
msgid "Response ID"
msgstr ""

#: www/response/deleteresponse.php:34
msgid "Response deleted"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:329
msgid "Response id is required"
msgstr ""

#: www/response/response.php:23 www/top.php:236
msgid "Responses"
msgstr ""

#: www/business_processes/asset_edit.php:276
#: www/business_processes/bp_edit.php:187
#: www/business_processes/bp_list.php:83
msgid "Responsibles"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/handle_scan.php:40 www/vulnmeter2/handle_scan.php:40
msgid "Restoring"
msgstr ""

#: www/netscan/scan_db.php:25
msgid "Return to host's policy"
msgstr ""

#: www/session/changepassform.php:53
msgid "Retype new password"
msgstr "重輸新密碼"

#: www/business_processes/bp_list.php:30
#: www/business_processes/bp_list.php:145
#: www/control_panel/alarm_console.php:236 www/control_panel/events.php:70
#: www/incidents/newincident.php:390 www/report/sec_report.php:343
msgid "Risk"
msgstr "風險"

#: www/conf/pluginupdate.php:3 www/control_panel/global_score.php:905
#: www/riskmeter/index.php:28 www/top.php:156
msgid "Riskmeter"
msgstr "風險值"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:101
msgid "Rows"
msgstr ""

#: www/top.php:321
msgid "Rule Viewer"
msgstr "規則檢視器"

#: www/editor/rule.php:54 www/editor/rule.php:63
msgid "Rule editor"
msgstr "規則編輯器"

#: www/editor/editor.php:15
#, fuzzy
msgid "Rule viewer"
msgstr "規則檢視器"

#: include/ossim_error.inc:335
msgid "Rules not found"
msgstr ""

#: www/backup/index.php:161
msgid "Running"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:27
msgid "Russian"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:752
msgid "SPADEDIR"
msgstr ""

#: www/panel/custom_graph.php:49
msgid "SQL Query invalid due security reasons"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:61
msgid "SQL code"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:151
msgid "SQL schema update"
msgstr ""

#: www/editor/rule.php:87
msgid "SRC IP"
msgstr "來源IP"

#: www/editor/rule.php:89
msgid "SRC Ports"
msgstr "來源埠"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:229
msgid "Sample would scan the 13th of each month, at 03:00"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:117
#, fuzzy
msgid "Sand"
msgstr "掃描"

#: www/policy/newpolicyform.php:294 www/policy/newpolicyform.php:332
#: www/policy/policy.php:148 www/policy/policy.php:157
#, fuzzy
msgid "Sat"
msgstr "狀態"

#: www/conf/emailtemplate.php:272
msgid "Save Template"
msgstr ""

#: www/netscan/index.php:90
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: www/netscan/do_scan.php:37
#, fuzzy
msgid "Scan completed"
msgstr "重置完成"

#: www/vulnmeter/handle_scan.php:25 www/vulnmeter/index.php:33
#: www/vulnmeter2/handle_scan.php:25 www/vulnmeter2/index.old.php:27
#: www/vulnmeter2/index.php:27
#, fuzzy
msgid "Scan date"
msgstr "掃描類型"

#: include/ossim_error.inc:177
msgid "Scan not started"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/scheduler.php:151
#, fuzzy
msgid "Scan now"
msgstr "掃描"

#: www/host/modifyhostform.php:211 www/host/newhostform.php:194
#: www/net/modifynetform.php:189 www/net/modifynetgroupform.php:140
#: www/net/newnetform.php:148 www/net/newnetgroupform.php:112
msgid "Scan options"
msgstr "掃描選項"

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:248 www/vulnmeter2/do_nessus.php:183
#, fuzzy
msgid "Scan status:"
msgstr "狀態"

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:280 www/vulnmeter2/do_nessus.php:215
#, fuzzy
msgid "Scan succesfully completed."
msgstr "偵測器更新成功"

#: www/scan/makescan.php:28
#, fuzzy
msgid "Scan target"
msgstr "掃描類型"

#: www/net/net.php:92
#, fuzzy
msgid "Scan types"
msgstr "掃描類型"

#: www/vulnmeter/index.php:220
#, fuzzy
msgid "Scanned Hosts:"
msgstr "掃描選項"

#: www/vulnmeter/index.php:221
msgid "Scanned Nets:"
msgstr ""

#: www/netscan/do_scan.php:34
#, fuzzy
msgid "Scanning network"
msgstr "網路名稱"

#: www/vulnmeter/index.php:232 www/vulnmeter/index.php:233
msgid "Scans older than"
msgstr ""

#: www/host/host.php:69
msgid "Scantype"
msgstr "掃描類型"

#: www/vulnmeter/index.php:150
msgid "Schedule scans"
msgstr ""

#: www/nagios/menu.php:127
msgid "Scheduling Queue"
msgstr ""

#: www/business_processes/asset_list.php:63 www/host/host.php:158
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: www/business_processes/asset_list.php:53
#, fuzzy
msgid "Search assets"
msgstr "搜索"

#: www/incidents/index.php:116
msgid "Search text in all fields"
msgstr ""

#: www/report/menu.php:99
msgid "Security Problems"
msgstr "安全問題"

#: www/report/pdfreportform.php:50 www/top.php:118
msgid "Security Report"
msgstr "安全報告"

#: www/report/pdfreportform.php:90
msgid "Security Report Options"
msgstr ""

#: www/report/sec_report.php:25
msgid "Security report"
msgstr "安全報告"

#: www/session/modifyuserform.php:112 www/session/modifyuserform.php:117
#: www/session/modifyuserform.php:148 www/session/modifyuserform.php:153
#: www/session/modifyuserform.php:186 www/session/modifyuserform.php:191
#: www/session/newuserform.php:124 www/session/newuserform.php:143
#: www/session/newuserform.php:162 www/vulnmeter/do_nessus.php:115
#: www/vulnmeter/scheduler.php:196 www/vulnmeter2/do_nessus.php:73
msgid "Select / Unselect all"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:213
msgid "Select a TAG to see its meaning"
msgstr ""

#: www/action/newactionform.php:190
msgid "Select an action type"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:79 www/vulnmeter/scheduler.php:190
#: www/vulnmeter2/do_nessus.php:67
msgid "Select sensors for this scan"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:328 www/directives/directive.php:349
#: www/directives/directive.php:372
msgid "Self explaining"
msgstr "自我解譯"

#: www/control_panel/alarm_console.php:237 www/control_panel/anomalies.php:222
#: www/control_panel/anomalies.php:334 www/control_panel/anomalies.php:446
#: www/control_panel/handle_mac.php:38 www/control_panel/handle_mac.php:54
#: www/control_panel/handle_os.php:38 www/control_panel/handle_os.php:54
#: www/control_panel/handle_services.php:38
#: www/control_panel/handle_services.php:55 www/directives/directive.php:96
#: www/incidents/newincident.php:258 www/nagios/index.php:19
#: www/nagios/menu.php:21 www/nagios/menu.php:49 www/ntop/index.php:19
#: www/ntop/menu.php:22 www/ntop/menu.php:49 www/ntop/menu_session.php:22
#: www/ntop/menu_session.php:52 www/ntop/session.php:19
#: www/sensor/interfaces.php:24 www/sensor/sensor_plugins.php:29
msgid "Sensor"
msgstr "偵測器"

#: www/directives/directive.php:367
#, fuzzy
msgid "Sensor IP. There are various possible values for this field"
msgstr "來源IP.這個欄位有以下幾種可能值"

#: www/sensor/interfaces.php:26
#, fuzzy
msgid "Sensor Name"
msgstr "偵測器"

#: www/control_panel/mac.php:171 www/control_panel/os.php:170
#: www/control_panel/services.php:174
msgid "Sensor [interface]"
msgstr ""

#: www/sensor/deletesensor.php:58
msgid "Sensor deleted"
msgstr "偵測器已刪除"

#: www/sensor/editsensor.php:275 www/sensor/editsensor.php:687
#: www/sensor/editsensor.php:809
msgid "Sensor edit completed"
msgstr "偵測器編輯完成"

#: www/host/newhost.php:58 www/sensor/deletesensor.php:23
#: www/sensor/modifysensor.php:26 www/sensor/modifysensorform.php:24
#: www/sensor/newsensor.php:26 www/sensor/newsensorform.php:23
#, fuzzy
msgid "Sensor name"
msgstr "偵測器"

#: www/sensor/newsensor.php:48
msgid "Sensor succesfully inserted"
msgstr "探測器新增成功"

#: www/sensor/modifysensor.php:47
msgid "Sensor succesfully updated"
msgstr "偵測器更新成功"

#: www/host/host.php:68 www/host/modifyhostform.php:168
#: www/host/newhostform.php:159 www/net/modifynetform.php:147
#: www/net/net.php:91 www/net/newnetform.php:113
#: www/policy/modifypolicyform.php:345 www/policy/newpolicyform.php:242
#: www/policy/policy.php:35 www/response/newresponseform.php:257
#: www/response/response.php:32 www/sensor/sensor.php:15
#: www/sensor/sensor_plugins.php:15 www/setup/ossim_acl.php:33 www/top.php:178
#: www/top.php:211 www/vulnmeter/scheduler.php:126
msgid "Sensors"
msgstr "偵測器"

#: www/conf/main.php:35
msgid "Server"
msgstr "伺服器"

#: www/server/newserverform.php:24
#, fuzzy
msgid "Server IP"
msgstr "伺服器"

#: www/server/newserverform.php:25
#, fuzzy
msgid "Server Name"
msgstr "伺服器"

#: www/server/deleteserver.php:52
#, fuzzy
msgid "Server deleted"
msgstr "偵測器已刪除"

#: www/server/deleteserver.php:23 www/server/modifyserver.php:31
#: www/server/modifyserverform.php:24 www/server/newserver.php:32
#: www/server/server_get_servers.php:35
#, fuzzy
msgid "Server name"
msgstr "伺服器"

#: www/server/newserver.php:59
#, fuzzy
msgid "Server succesfully inserted"
msgstr "探測器新增成功"

#: www/server/modifyserver.php:57
#, fuzzy
msgid "Server succesfully updated"
msgstr "偵測器更新成功"

#: www/server/server.php:15 www/top.php:218
#, fuzzy
msgid "Servers"
msgstr "伺服器"

#: www/port/newsingleport.php:27 www/port/newsingleportform.php:36
#: www/report/inventory.php:194 www/report/sec_report.php:471
msgid "Service"
msgstr "服務"

#: www/control_panel/anomalies.php:434
#, fuzzy
msgid "Service Changes"
msgstr "作業系統變化"

#: www/nagios/menu.php:91
msgid "Service Detail"
msgstr ""

#: www/control_panel/global_score.php:906
msgid "Service Level"
msgstr "服務等級"

#: www/nagios/menu.php:106
msgid "Service Problems"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:448 www/control_panel/services.php:176
#, fuzzy
msgid "Service [Version]"
msgstr "服務"

#: www/ntop/menu.php:181
msgid "Service statistic"
msgstr "服務統計"

#: www/incidents/index.php:334 www/netscan/scan_util.php:66
#: www/ntop/menu.php:168
msgid "Services"
msgstr "服務"

#: www/top.php:162
msgid "Session"
msgstr "Session"

#: www/setup/ossim_acl.php:15
msgid "Setting up domain access"
msgstr ""

#: www/panel/window_panel.php:236
msgid "Settings"
msgstr ""

#: www/control_panel/mac.php:81 www/control_panel/os.php:80
#: www/control_panel/services.php:84 www/control_panel/show_image.php:50
#: www/control_panel/show_image.php:53 www/vulnmeter/index.php:217
#: www/vulnmeter2/index.old.php:148 www/vulnmeter2/index.php:173
#, fuzzy
msgid "Show"
msgstr "顯示10筆"

#: www/vulnmeter/index.php:149 www/vulnmeter2/index.php:123
msgid "Show aggregated scans"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:169
msgid "Show values"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/index.php:162 www/vulnmeter2/index.php:135
msgid "Showing aggregated scans"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/index.php:158 www/vulnmeter2/index.old.php:113
#: www/vulnmeter2/index.php:131
msgid "Showing date:"
msgstr ""

#: www/control_panel/mac.php:97
msgid "Showing only anomalies, click here to see the complete mac list"
msgstr ""

#: www/control_panel/os.php:96
msgid "Showing only anomalies, click here to see the complete os list"
msgstr ""

#: www/control_panel/services.php:100
msgid "Showing only anomalies, click here to see the complete services list"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/index.php:389
#, fuzzy
msgid "Showing top"
msgstr "特徵碼組"

#: www/conf/pluginsid.php:55 www/hids/host_detail.php:42
msgid "Sid"
msgstr ""

#: www/policy/modifyplugingroups.php:46
msgid "Sid can not be empty. Specify '0' if you want ALL sids"
msgstr ""

#: www/signature/deletesignature.php:48
msgid "Signature group deleted"
msgstr "特徵碼組已刪除"

#: www/signature/deletesignature.php:22
#: www/signature/modifysignatureform.php:27
#, fuzzy
msgid "Signature name"
msgstr "特徵碼名稱錯誤"

#: www/signature/modifysignatureform.php:53
#: www/signature/newsignatureform.php:25 www/signature/signature.php:15
#: www/signature/signature.php:38
msgid "Signatures"
msgstr "特徵碼"

#: www/incidents/index.php:98 www/incidents/index.php:103
#, fuzzy
msgid "Simple"
msgstr "範例"

#: www/conf/main.php:25
msgid "Simplified Chinese"
msgstr ""

#: www/control_panel/alarm_console.php:238
msgid "Since"
msgstr "開始時間"

#: www/incidents/incident.php:353
#, fuzzy
msgid "Since Creation"
msgstr "關聯分析"

#: www/directives/directive.php:311
#, fuzzy
msgid ""
"Since it's quite difficult to determine how probable it is that our network "
"being attacked through one or another vulnerability, we'll transform this "
"term into something more IDS related: reliability"
msgstr ""
"由於難以確定網路被利用特定漏洞攻擊的機率，因此採用一個跟IDS更為相關的因素來計"
"算：可信度"

#: www/control_panel/event_panel.php:249
msgid "Slow"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:60
msgid "Snort"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:181
msgid "Snort configuration"
msgstr "Snort設定"

#: www/conf/main.php:61
msgid "Snort database and path configuration"
msgstr "Snort資料庫與位址設定"

#: include/ossim_error.inc:336
msgid "Snort rules where not found at: %1%"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:191 include/ossim_error.inc:205
msgid "Socket error"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:184
#, fuzzy
msgid "Socket_create() failed: reason"
msgstr "socket_create()失敗，原因: %s\n"

#: www/host/modifyhostform.php:294 www/host/newhostform.php:231
#, fuzzy
msgid "Solaris"
msgstr "警報"

#: www/control_panel/alarm_console.php:246 www/control_panel/events.php:72
#: www/policy/modifypolicyform.php:53 www/policy/newpolicyform.php:37
#: www/policy/policy.php:27 www/report/menu.php:68
#: www/response/response.php:28
msgid "Source"
msgstr "來源位址"

#: www/response/newresponseform.php:254
#, fuzzy
msgid "Source Hosts"
msgstr "來源或目的地址"

#: www/event_viewer/index.php:49
#, fuzzy
msgid "Source IP"
msgstr "來源位址"

#: www/directives/directive.php:323
msgid "Source IP. There are various possible values for this field"
msgstr "來源IP.這個欄位有以下幾種可能值"

#: www/incidents/newincident.php:168
msgid "Source Ips"
msgstr ""

#: www/response/newresponseform.php:253
#, fuzzy
msgid "Source Nets"
msgstr "來源或目的地址"

#: www/incidents/newincident.php:180 www/response/newresponseform.php:258
#: www/response/response.php:30
msgid "Source Ports"
msgstr ""

#: www/report/menu.php:65
msgid "Source or Dest"
msgstr "來源或目的地址"

#: www/sensor/editsensor.php:750
msgid "Spade configuration"
msgstr "spade設定"

#: www/conf/main.php:21
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙文"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:233
msgid "Specify your scheduling information using crontab-like syntax"
msgstr ""

#: www/report/menu.php:79
msgid "Src Unique events"
msgstr ""

#: www/incidents/newincident.php:191 www/incidents/newincident.php:233
msgid "Start of related events"
msgstr ""

#: www/report/graphs/draw_rrd.php:58
msgid "Start param"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:59
msgid "Starting PHP POST script"
msgstr ""

#: www/upgrade/index.php:51
msgid "Starting PHP PRE script"
msgstr ""

#: www/backup/index.php:143 www/control_panel/alarm_console.php:254
#: www/incidents/incident.php:47 www/incidents/incident.php:334
#: www/incidents/incident.php:403 www/incidents/index.php:118
#: www/incidents/index.php:266 www/report/pdfreportform.php:223
#: www/sensor/sensor_plugins.php:143 www/vulnmeter/do_nessus.php:31
#: www/vulnmeter/do_nessus.php:32 www/vulnmeter2/do_nessus.php:30
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: www/nagios/menu.php:100
msgid "Status Grid"
msgstr ""

#: www/nagios/menu.php:103
msgid "Status Map"
msgstr ""

#: www/nagios/menu.php:97
msgid "Status Overview"
msgstr ""

#: www/policy/modifypolicy.php:41 www/policy/newpolicy.php:40
#: www/policy/policy.php:41 www/server/modifyserver.php:37
#: www/server/newserver.php:38 www/server/server.php:95
#, fuzzy
msgid "Store"
msgstr "來源位址"

#: www/policy/modifypolicyform.php:721 www/policy/newpolicyform.php:445
#: www/server/modifyserverform.php:85 www/server/newserverform.php:66
msgid "Store events"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:358
msgid "String is not valid!"
msgstr ""

#: www/panel/window_panel.php:228
#, fuzzy
msgid "Sub-category"
msgstr "目錄"

#: www/conf/emailtemplate.php:238 www/conf/emailtemplate.php:285
msgid "Subject"
msgstr ""

#: www/action/modifyactionform.php:118 www/action/newactionform.php:92
msgid "Subject:"
msgstr ""

#: www/sensor/interfaces.php:27 www/vulnmeter/do_nessus.php:142
#: www/vulnmeter/scheduler.php:193 www/vulnmeter/scheduler.php:254
#: www/vulnmeter2/do_nessus.php:70 www/vulnmeter2/do_nessus.php:100
msgid "Submit"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/handle_scan.php:78 www/vulnmeter2/handle_scan.php:78
#, fuzzy
msgid "Successfully"
msgstr "確認/刪除/成功"

#: www/control_panel/handle_anomaly.php:57 www/control_panel/handle_mac.php:68
#: www/control_panel/handle_os.php:68 www/control_panel/handle_services.php:70
msgid "Successfully Acked/Deleted"
msgstr "確認/刪除/成功"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:101
#, fuzzy
msgid "Successfully inserted"
msgstr "探測器新增成功"

#: www/policy/newpolicyform.php:295 www/policy/newpolicyform.php:333
#: www/policy/policy.php:149 www/policy/policy.php:158
msgid "Sun"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:299 www/host/newhostform.php:233
msgid "SunOS"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:312
#, fuzzy
msgid ""
"Surely many of you have seen unreliable signatures on every available NIDS. "
"A host pinging a non-live destination is able to rise hundreds of thousands "
"spade events a day. Snort's recent http-inspect functionality for example, "
"although good implemented needs some heavy tweaking in order to be reliable "
"or you'll get thousands of false positives a day"
msgstr ""
"每一種可用的NIDS都有不可信的特徵碼。對一個不存在的目的主機的Ping操作可以引起"
"每天上千條spade警告事件。Snort的近期版本採用了應用層檢查技術，目的就是使警告"
"資訊更加可信，避免大量誤報警資訊出現"

#: www/top.php:43
msgid "System Upgrade Needed"
msgstr ""

#: www/port/newsingleportform.php:31
msgid "TCP"
msgstr ""

#: www/incidents/incident.php:464 www/top.php:143
#, fuzzy
msgid "Tags"
msgstr "目標"

#: www/directives/directive.php:451
msgid ""
"Take one example. A straight-ahead port-scanning rule. Fix destination with "
"the previous sticky and set sticky_different=\"1:DST_PORT\". This will "
"assure we're going to match \"X occurrences\" against the same hosts having "
"X different destination ports"
msgstr ""

#: www/hids/host_detail.php:45 www/report/graphs/attack_graph.php:13
#: www/report/graphs/incidents_bar_graph.php:12
#: www/report/graphs/incidents_pie_graph.php:12
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: www/incidents/newincident.php:205
msgid "Target (net, ip, etc)"
msgstr ""

#: www/policy/modifypolicyform.php:615 www/policy/newpolicyform.php:368
#: www/policy/policy.php:37
#, fuzzy
msgid "Targets"
msgstr "目標"

#: www/conf/emailtemplate.php:221
msgid "Template Labels"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:364
msgid "The"
msgstr "這個"

#: www/directives/directive.php:294
msgid ""
"The  rule name shown within the event database when the level is matched"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:37
msgid "The Incident database ID"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:112
msgid "The action filled by the ticket author"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:301
msgid "The attack"
msgstr "這個攻擊"

#: www/conf/emailtemplate.php:72
msgid "The company of the person currently in charge of solving the incident"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:128
msgid "The company of the ticket author"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:136 www/conf/emailtemplate.php:140
msgid "The complete list of tickets related to this incident"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:68
msgid ""
"The department of the person currently in charge of solving the incident"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:124
msgid "The department of the ticket author"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:108
msgid "The description filled by the ticket author"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:64
msgid "The email of the person currently in charge of solving the incident"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:120
msgid "The email of the ticket author"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:84
msgid "The extra labels of information attached to the incident"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:100
msgid "The incident category or group"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:41
msgid "The incident human-oriented reference"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:45
msgid "The incident resume"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:426
msgid "The logical condition that has to be met for the rule to match"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:60
msgid "The login of the person currently in charge of solving the incident"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:483
msgid "The main formula for risk calculation would look like this"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:416
msgid "The numerical id assigned to the referenced plugin"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:418
msgid ""
"The nummerical sub-id assigned to each plugins events, functions or the like"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:56
msgid "The person currently in charge of solving the incident"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:116
msgid "The person who just created a new ticket"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:80
msgid "The priority in string format: Low, Medium or High"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:76
msgid "The priority of the incident in numbers from 1 (low) to 10 (high)"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:104
msgid "The time passed since the creation of the incident"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:96
msgid "The type of incident: Alarm, Event, Metric..."
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:436
msgid "The value that has to be matched using the previous directives"
msgstr ""

#: www/incidents/incidenttag.php:134
#, php-format
msgid "There are %d incidents using this tag. Do you really want to delete it?"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:121
msgid "There are missing fields"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:128
msgid "There are missing parameters"
msgstr ""

#: www/action/action.php:55
msgid "There are no defined actions"
msgstr ""

#: www/sensor/sensor_plugins.php:52
msgid "There aren't any sensors connected to OSSIM server"
msgstr "沒有任何偵測器與OSSIM伺服器連接"

#: www/directives/directive.php:386
msgid ""
"This can be a port number or a sequence of comma separated port numbers. ANY "
"port can also be used"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:395
msgid "This can be one of the following strings"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:334 www/directives/directive.php:355
msgid ""
"This is used to reference ip addresses from previous levels. This should be "
"easier to understand using examples"
msgstr "可以引用上條規則中的IP位址，例子如下:"

#: www/directives/directive.php:464
#, fuzzy
msgid "This is used to reference keywords from previous levels, for example"
msgstr "可以引用上條規則中的IP位址，例子如下:"

#: www/directives/directive.php:378
#, fuzzy
msgid ""
"This is used to reference sensor ip addresses from previous levels. This "
"should be easier to understand using examples"
msgstr "可以引用上條規則中的IP位址，例子如下:"

#: www/directives/directive.php:457
msgid ""
"This keywords are optional. They can be used to store special data from "
"agents. Obviously, this only will work if the event has this modificators. "
"The following things are accpeted"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:425
msgid ""
"This parameter and the following three are only valid for \"monitor\" and "
"certain \"detector\" type rules"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:438
msgid "This value is similar to time_out but used for \"monitor\" type rules"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:298
msgid "This will become clear using a couple of examples"
msgstr "下面將通過兩個例子進行說明"

#: www/upgrade/index.php:100
msgid "This will force only this upgrade and "
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:469
msgid "This will match with foobar, but not johndoe"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:411
msgid "This will negate Host_ARP_Event and ICMP, but will match with UDP"
msgstr ""

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:112
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:44
msgid "Threshold"
msgstr "閥值"

#: www/host/modifyhostform.php:106 www/host/newhostform.php:105
#: www/net/modifynetform.php:92 www/net/modifynetgroupform.php:104
#: www/net/newnetform.php:65 www/net/newnetgroupform.php:82
msgid "Threshold A"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:100 www/host/newhostform.php:98
#: www/net/modifynetform.php:86 www/net/modifynetgroupform.php:98
#: www/net/newnetform.php:58 www/net/newnetgroupform.php:75
msgid "Threshold C"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:104 www/vulnmeter/scheduler.php:51
msgid ""
"Threshold configuration can be found at Configuration->Main, "
"\"vulnerability_incident_threshold\"."
msgstr ""

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:19
#: www/rrd_conf/new_rrd_conf_form.php:19
msgid "Threshold: Absolute value above which is being alerted"
msgstr "閥值：超過就會發出警告的絕對值"

#: www/host/host.php:56 www/net/net.php:79 www/net/netgroup.php:64
#, fuzzy
msgid "Threshold_A"
msgstr "閥值"

#: www/host/host.php:53 www/net/net.php:76 www/net/netgroup.php:61
#, fuzzy
msgid "Threshold_C"
msgstr "閥值"

#: www/ntop/menu.php:187
msgid "Throughput"
msgstr "通過量"

#: www/policy/newpolicyform.php:292 www/policy/newpolicyform.php:330
#: www/policy/policy.php:146 www/policy/policy.php:155
#, fuzzy
msgid "Thu"
msgstr "這個"

#: www/incidents/incident.php:44 www/incidents/index.php:260
msgid "Ticket"
msgstr "標籤"

#: www/ntop/menu.php:208
msgid "Time Matrix"
msgstr "時間矩陣"

#: www/policy/modifypolicyform.php:399 www/policy/newpolicyform.php:280
#: www/policy/policy.php:36
msgid "Time Range"
msgstr "時間範圍"

#: www/directives/directive.php:90
msgid "Time_out"
msgstr "逾時"

#: www/incidents/index.php:261 www/incidents/newincident.php:134
#: www/report/pdfreportform.php:221
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: include/classes/PDF.inc:316
#, fuzzy
msgid "Title: "
msgstr "標題"

#: www/directives/directive.php:93
msgid "To"
msgstr "目的位址"

#: www/session/changepass.php:78
msgid "To change the password for other user is not allowed"
msgstr ""

#: include/panel/Ajax_Panel.php:108
msgid "To fix that, execute as root the following commands"
msgstr ""

#: www/action/modifyactionform.php:112 www/action/newactionform.php:88
msgid "To:"
msgstr ""

#: www/top.php:54
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: www/report/pdfreportform.php:375
#, fuzzy
msgid "Top Alarms by Host"
msgstr "發動攻擊最多的主機"

#: www/report/pdfreportform.php:382
msgid "Top Alarms by Risk"
msgstr ""

#: www/report/pdfreportform.php:99 www/report/pdfreportform.php:354
msgid "Top Attacked Hosts"
msgstr "受攻擊最多的主機"

#: www/report/pdfreportform.php:361
#, fuzzy
msgid "Top Attacker Hosts"
msgstr "發動攻擊最多的主機"

#: www/report/pdfreportform.php:106
msgid "Top AttackerHosts"
msgstr "發動攻擊最多的主機"

#: www/report/pdfreportform.php:113 www/report/pdfreportform.php:368
msgid "Top Destination Ports"
msgstr "受攻擊最多的通訊埠"

#: www/report/pdfreportform.php:120
msgid "Top Events by Host"
msgstr ""

#: www/report/pdfreportform.php:127
msgid "Top Events by Risk"
msgstr ""

#: www/ntop/menu.php:199
msgid "Total (Graph)"
msgstr "所有(圖形)"

#: www/server/server.php:63
msgid "Total Children Servers"
msgstr ""

#: www/control_panel/events.php:257
#, php-format
msgid "Total Events: %d"
msgstr ""

#: www/sensor/sensor.php:40
msgid "Total Sensors"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:26
msgid "Traditional Chinese"
msgstr ""

#: www/incidents/incident.php:428
#, fuzzy
msgid "Transfer To"
msgstr "轉移"

#: www/incidents/incident.php:349
#, fuzzy
msgid "Transferred To"
msgstr "轉移"

#: www/nagios/menu.php:132
msgid "Trends"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:278
msgid "Trojans"
msgstr "木馬"

#: www/policy/newpolicyform.php:290 www/policy/newpolicyform.php:328
#: www/policy/policy.php:144 www/policy/policy.php:153
#, fuzzy
msgid "Tue"
msgstr "這個"

#: www/business_processes/asset_edit.php:302 www/conf/plugin.php:44
#: www/event_viewer/index.php:38 www/incidents/index.php:115
#: www/incidents/index.php:265 www/report/pdfreportform.php:219
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: www/incidents/newincidenttypeform.php:26
msgid "Type id"
msgstr ""

#: www/top.php:137
msgid "Types"
msgstr ""

#: www/port/newsingleportform.php:29
msgid "UDP"
msgstr ""

#: www/sensor/sensor_plugins.php:169 www/server/server.php:47
msgid "UP"
msgstr "運行"

#: include/ossim_error.inc:80
msgid "Unable to load ADODB library"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:105
msgid "Unable to load FPDF library"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:113
msgid "Unable to load Jpgraph library"
msgstr ""

#: www/control_panel/events.php:258
#, php-format
msgid "Unique Dst IPAddr: %d"
msgstr "相同目標位址: %d"

#: www/control_panel/events.php:260
#, php-format
msgid "Unique Dst Ports: %d"
msgstr "相同目標埠: %d"

#: www/control_panel/events.php:259
#, php-format
msgid "Unique Types: %d"
msgstr "相同類型: %d"

#: www/host/modifyhostform.php:239 www/host/newhostform.php:209
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: include/ossim_error.inc:178
#, fuzzy
msgid "Unknown action"
msgstr "未知"

#: www/session/users.php:91 www/session/users.php:98
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: www/panel/window_panel.php:248
#, fuzzy
msgid "Update Output"
msgstr "更新網路"

#: www/policy/modifypolicy.php:16
msgid "Update Policy"
msgstr "更新策略"

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:19 www/vulnmeter2/do_nessus.php:19
msgid "Update Scan"
msgstr "更新掃描"

#: www/conf/main.php:332 www/conf/userlog.php:37
#, fuzzy
msgid "Update configuration"
msgstr "spade設定"

#: www/netscan/scan_util.php:75
#, fuzzy
msgid "Update database values"
msgstr "資料庫用戶名稱"

#: www/host/modifyhost.php:15
msgid "Update host"
msgstr "更新主機"

#: www/sensor/interfaces.php:82
msgid "Update interfaces for"
msgstr "更新介面"

#: www/net/modifynet.php:15
msgid "Update net"
msgstr "更新網路"

#: www/net/modifynetgroup.php:15
msgid "Update network group"
msgstr ""

#: www/policy/modifypolicyform.php:15
msgid "Update policy"
msgstr "更新策略"

#: www/vulnmeter/index.php:148 www/vulnmeter2/index.old.php:108
#: www/vulnmeter2/index.php:122
msgid "Update scan"
msgstr "更新掃描"

#: www/sensor/modifysensor.php:15
msgid "Update sensor"
msgstr "更新偵測器"

#: www/server/modifyserver.php:15
#, fuzzy
msgid "Update server"
msgstr "更新偵測器"

#: www/netscan/scan_db.php:63
msgid "Updating "
msgstr ""

#: www/top.php:308
#, fuzzy
msgid "Upgrade"
msgstr "更新"

#: www/report/menu.php:106
msgid "Usage"
msgstr "使用情況"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:240
msgid "Use * as wildcard"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:154
msgid "Use Antialiasing"
msgstr ""

#: www/scan/hostscan.php:37
msgid ""
"Use policy->hosts or networks to define nessus scans or else you'll get "
"unexpected results"
msgstr "通過策略->主機或網路來定義Nessus掃描，否則將得不到期望的結果"

#: www/backup/index.php:140 www/session/login.php:161
#: www/userlog/user_action_log.php:65 www/userlog/user_action_log.php:181
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: www/userlog/user_action_log.php:16
msgid "User Action logs"
msgstr ""

#: www/conf/main.php:280 www/conf/main.php:281
msgid "User action logging"
msgstr ""

#: www/top.php:297
msgid "User action logs"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:280
msgid "User contributed"
msgstr "用戶定義"

#: www/session/deleteuser.php:67
msgid "User deleted"
msgstr "用戶已刪除"

#: www/session/modifyuserform.php:83
msgid "User email"
msgstr ""

#: www/session/newuserform.php:69
msgid "User full name"
msgstr "用戶全名"

#: www/report/incidentreport.php:108
msgid "User in charge"
msgstr ""

#: www/top.php:333
msgid "User log"
msgstr ""

#: www/conf/userlog.php:8
msgid "User logging Configuration"
msgstr ""

#: www/business_processes/asset_edit.php:29 www/session/modifyuserform.php:69
#: www/session/newuserform.php:62
msgid "User login"
msgstr "用戶登錄"

#: www/session/changepass.php:27 www/session/changepassform.php:21
#: www/session/changepassform.php:34 www/session/deleteuser.php:23
#: www/session/login.php:82 www/session/modifyuser.php:31
#: www/session/modifyuserform.php:28 www/session/modifyuserform.php:74
#: www/session/newuser.php:31 www/session/newuserform.php:45
msgid "User name"
msgstr "用戶名"

#: www/session/newuser.php:112
msgid "User succesfully inserted"
msgstr "用戶新增成功"

#: www/session/changepass.php:87 www/session/modifyuser.php:105
msgid "User succesfully updated"
msgstr "用戶更新成功"

#: www/session/users.php:15 www/setup/ossim_acl.php:19 www/top.php:273
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: www/incidents/manageincident.php:71
msgid "Users with no valid email are not allowed to insert tickets"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:331 www/directives/directive.php:352
msgid "Using a network name"
msgstr "網路名稱"

#: www/directives/directive.php:375
#, fuzzy
msgid "Using a sensor name"
msgstr "網路名稱"

#: www/ntop/menu.php:216
msgid "VLANs"
msgstr "VLAN"

#: www/report/pdfreport.php:215
msgid "VULNERABILITIES"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:339 www/host/newhostform.php:275
msgid "Values marked with (*) are mandatory"
msgstr ""

#: www/control_panel/mac.php:173
msgid "Vendor"
msgstr "廠商"

#: www/report/inventory.php:195 www/session/login.php:154
#: www/upgrade/index.php:131
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:203
#, fuzzy
msgid "Vertical"
msgstr "測度值"

#: www/directives/directive.php:272
msgid "Virus and Worms"
msgstr "病毒和蠕蟲"

#: www/control_panel/events.php:264
msgid "Visualize alarm"
msgstr "視覺化警報"

#: www/top.php:85
msgid "Vulnerabilities"
msgstr "弱點"

#: www/incidents/index.php:141 www/incidents/index.php:341
#: www/report/pdfreportform.php:261
#, fuzzy
msgid "Vulnerability"
msgstr "弱點"

#: www/report/menu.php:95 www/vulnmeter/handle_scan.php:8
#: www/vulnmeter/index.php:9 www/vulnmeter/index.php:57
#: www/vulnmeter/index.php:59 www/vulnmeter2/handle_scan.php:8
#: www/vulnmeter2/index.old.php:9 www/vulnmeter2/index.old.php:51
#: www/vulnmeter2/index.old.php:53 www/vulnmeter2/index.php:9
#: www/vulnmeter2/index.php:51 www/vulnmeter2/index.php:53
msgid "Vulnmeter"
msgstr ""

#: www/sensor/sensor.php:152 www/server/server.php:216
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:182
msgid ""
"Warning: scheduling two different scans for the same month, day, hour and "
"minute will yield unexpected results."
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:120
#, fuzzy
msgid "Water"
msgstr "何事"

#: www/directives/directive.php:321
msgid ""
"We wait a fixed amount of seconds until a rule expires and the directives "
"lifetime is over"
msgstr "等待一定時間以匹配規則，直到時間超出則匹配失敗，關聯模式生命週期即結束"

#: www/directives/directive.php:273
msgid "Web attack correlation"
msgstr "Web攻擊關聯"

#: www/policy/newpolicyform.php:291 www/policy/newpolicyform.php:329
#: www/policy/policy.php:145 www/policy/policy.php:154
msgid "Wed"
msgstr ""

#: www/report/pdfreportform.php:166
msgid "Week"
msgstr "周"

#: www/conf/reload.php:7 www/control_panel/anomalies.php:106
#: www/control_panel/anomalies.php:169 www/control_panel/rrd_anomaly.php:94
#: www/control_panel/rrd_global.php:76 www/hids/host_detail.php:43
msgid "What"
msgstr "何事"

#: www/sensor/editsensor.php:64
msgid "What sensor do you want to edit"
msgstr "需要編輯哪個偵測器"

#: www/directives/directive.php:286
msgid "What type of rule is this. There are two possible types as of today"
msgstr "這是什麼類型的規則. 今天有兩種可能類型"

#: www/conf/emailtemplate.php:92
msgid "What's the current status: Open or Close"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:106 www/control_panel/anomalies.php:169
#: www/control_panel/anomalies.php:225 www/control_panel/anomalies.php:337
#: www/control_panel/anomalies.php:450 www/control_panel/rrd_anomaly.php:94
#: www/control_panel/rrd_global.php:76 www/incidents/newincident.php:279
#: www/incidents/newincident.php:314 www/incidents/newincident.php:356
msgid "When"
msgstr "可時"

#: www/directives/directive.php:309
msgid "When talking about classic risk-assessment this would be called"
msgstr ""

#: www/conf/emailtemplate.php:88
msgid "When was the incident created"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:297
msgid ""
"When we talk about priority we're talking about threat. It's the importance "
"of the isolated attack. It has nothing to do with your equipment or "
"environment, it only measures the relative importance of the attack"
msgstr ""
"優先順序與攻擊的威脅級別相對應，與網路環境和主機無關，只衡量攻擊的相對嚴重程"
"度"

#: www/directives/directive.php:486
#, fuzzy
msgid "Where"
msgstr "可時"

#: www/conf/emailtemplate.php:132
msgid "Who (Name and Email) received this email too"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:205
msgid "Wide Middle Horizontal"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_sql.php:204
msgid "Wide Middle Vertical"
msgstr ""

#: include/panel/Ajax_Panel.php:204
msgid "Window Title"
msgstr ""

#: www/host/modifyhostform.php:304 www/host/newhostform.php:235
msgid "Windows"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:247
#, fuzzy
msgid "Wrong IP"
msgstr "錯誤IP"

#: www/session/login.php:189
#, fuzzy
msgid "Wrong User & Password"
msgstr "錯誤偵測器"

#: include/ossim_error.inc:305
#, fuzzy
msgid "Wrong backlog id"
msgstr "錯誤的策略識別碼"

#: include/ossim_error.inc:268
#, fuzzy
msgid "Wrong incident id"
msgstr "錯誤的策略識別碼"

#: include/ossim_error.inc:275
#, fuzzy
msgid "Wrong incident type id"
msgstr "錯誤的策略識別碼"

#: include/ossim_error.inc:297
#, fuzzy
msgid "Wrong net"
msgstr "錯誤名稱"

#: include/ossim_error.inc:321
#, fuzzy
msgid "Wrong parameter"
msgstr "通訊埠名稱錯誤"

#: include/ossim_error.inc:261
msgid "Wrong policy id"
msgstr "錯誤的策略識別碼"

#: include/ossim_error.inc:283
msgid "Wrong port name"
msgstr "通訊埠名稱錯誤"

#: include/ossim_error.inc:254
#, fuzzy
msgid "Wrong profile"
msgstr "日誌檔"

#: include/ossim_error.inc:313
#, fuzzy
msgid "Wrong rule name"
msgstr "錯誤名稱"

#: include/ossim_error.inc:290
msgid "Wrong sensor"
msgstr "錯誤偵測器"

#: include/ossim_error.inc:199
msgid "Wrong signature name"
msgstr "特徵碼名稱錯誤"

#: include/ossim_error.inc:212
#, fuzzy
msgid "Wrong user"
msgstr "錯誤偵測器"

#: www/control_panel/backlog.php:148 www/sensor/sensor.php:165
#: www/server/server.php:236
msgid "YES"
msgstr "是"

#: www/report/graphs/incidents_bar_graph.php:56
#: www/report/pdfreportform.php:178
msgid "Year"
msgstr "年"

#: www/conf/main.php:149 www/conf/main.php:220 www/conf/main.php:273
#: www/conf/main.php:287 www/conf/main.php:363 www/host/deletehost.php:38
#: www/incidents/deleteincidenttype.php:43 www/net/deletenet.php:33
#: www/net/deletenetgroup.php:33 www/policy/deletepolicy.php:31
#: www/policy/modifypolicyform.php:709 www/policy/modifypolicyform.php:716
#: www/policy/modifypolicyform.php:723 www/policy/modifypolicyform.php:730
#: www/policy/modifypolicyform.php:737 www/policy/modifypolicyform.php:744
#: www/policy/newpolicyform.php:433 www/policy/newpolicyform.php:440
#: www/policy/newpolicyform.php:447 www/policy/newpolicyform.php:454
#: www/policy/newpolicyform.php:461 www/policy/newpolicyform.php:468
#: www/policy/policy.php:190 www/policy/policy.php:197
#: www/policy/policy.php:204 www/policy/policy.php:211
#: www/policy/policy.php:218 www/policy/policy.php:225
#: www/port/deleteport.php:34 www/rrd_conf/delete_rrd_conf.php:33
#: www/sensor/deletesensor.php:35 www/sensor/interfaces.php:102
#: www/sensor/interfaces.php:108 www/sensor/interfaces.php:127
#: www/sensor/interfaces.php:148 www/server/deleteserver.php:35
#: www/server/modifyserverform.php:73 www/server/modifyserverform.php:80
#: www/server/modifyserverform.php:87 www/server/modifyserverform.php:94
#: www/server/modifyserverform.php:101 www/server/modifyserverform.php:108
#: www/server/newserverform.php:54 www/server/newserverform.php:61
#: www/server/newserverform.php:68 www/server/newserverform.php:75
#: www/server/newserverform.php:82 www/server/newserverform.php:89
#: www/server/server.php:149 www/server/server.php:156
#: www/server/server.php:163 www/server/server.php:170
#: www/server/server.php:177 www/server/server.php:184
#: www/session/deleteuser.php:44 www/signature/deletesignature.php:32
#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:55
#: include/panel/plugins/custom_sql.php:91
#: include/panel/plugins/custom_sql.php:155
#: include/panel/plugins/custom_sql.php:170
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: www/conf/main.php:144
msgid "Yes (Need SVG plugin)"
msgstr ""

#: www/host/newhost.php:80
#, fuzzy
msgid "You Need to select at least one sensor"
msgstr "請選擇一個偵測器"

#: www/directives/directive.php:338 www/directives/directive.php:359
#: www/directives/directive.php:381
msgid "You can also use negated elements. I.e."
msgstr "可以使用位址的否定形式如"

#: include/panel/Ajax_Panel.php:112
msgid ""
"You can configure the panel configs directory at 'Configuration -> Main -> "
"Executive Panel -> panel_configs_dir''"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:458
msgid ""
"You can insert any string to match here. If you want that this matches with "
"any keyword, you can skip these keywords, or use ANY as the value"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:422
msgid ""
"You can negate plugin_sid's: plugin_sid=\"1,2,3,!4\" will negate just the "
"plugin_sid 4"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:409
msgid "You can negate the protocol also like this"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:332 www/directives/directive.php:353
msgid "You can use any network name defined via web"
msgstr "可以使用網路中事先定義好的網路名稱"

#: www/directives/directive.php:330 www/directives/directive.php:351
#: www/directives/directive.php:374
msgid "You can use any number of ip addresses separated by commas"
msgstr "可以使用任意數字的IP位址，中間用逗號隔開"

#: www/directives/directive.php:462
#, fuzzy
msgid "You can use any number of words separated by commas"
msgstr "可以使用任意數字的IP位址，中間用逗號隔開"

#: www/directives/directive.php:376
#, fuzzy
msgid "You can use any sensor name defined via web"
msgstr "可以使用網路中事先定義好的網路名稱"

#: www/action/newactionform.php:141
msgid ""
"You can use the following keywords within any field which will be get "
"substituted by it's matching value upon action execution"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:304
msgid ""
"You're running a CVS server on an isolated network that is only accessible "
"by your friends and has only access to the outside. Some new exploit tested "
"by one of your friends hits it"
msgstr ""
"公司內部獨立網路運行一台CVS伺服器，只有內部員工可以訪問。安全管理員在這台機器"
"上測試新漏洞"

#: www/directives/directive.php:300
msgid "Your unix server running samba gets attacked by the sasser worm"
msgstr "運行Samba服務的Unix伺服器被衝擊波蠕蟲攻擊"

#: www/report/graphs/draw_rrd.php:60
msgid "Zoom parameter"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:533
msgid "acid"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:42
#, fuzzy
msgid "acked"
msgstr "返回"

#: include/ossim_error.inc:136
msgid "action_id %1% not found"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:129
#, fuzzy
msgid "action_id is required"
msgstr "需要備份日誌ID"

#: www/sensor/editsensor.php:483
msgid "adodb"
msgstr ""

#: www/host/modifyhost.php:49 www/host/newhost.php:48
#, fuzzy
msgid "alert"
msgstr "警告"

#: www/sensor/editsensor.php:526
msgid "arpwatch"
msgstr ""

#: www/host/modifyhost.php:48 www/host/newhost.php:47
#, fuzzy
msgid "asset"
msgstr "資產"

#: www/control_panel/events.php:33 www/control_panel/visualize.php:18
#, fuzzy
msgid "backlog_id"
msgstr "備份日誌"

#: www/incidents/index.php:95
msgid "change to "
msgstr ""

#: www/control_panel/alarm_console.php:55
#, fuzzy
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:81
msgid "column"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/do_nessus.php:250 www/vulnmeter/do_nessus.php:263
#: www/vulnmeter2/do_nessus.php:185 www/vulnmeter2/do_nessus.php:198
#, fuzzy
msgid "completed."
msgstr "重置完成"

#: www/host/deletehost.php:24
msgid "confirm"
msgstr ""

#: www/vulnmeter/handle_scan.php:78 www/vulnmeter2/handle_scan.php:78
#, fuzzy
msgid "d"
msgstr "識別碼"

#: www/hids/host_detail.php:28
#, fuzzy
msgid "date"
msgstr "更新"

#: www/report/anomalies.php:84 www/report/graphs/incidents_bar_graph.php:77
msgid "day"
msgstr "日"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:237
#, fuzzy
msgid "day of month"
msgstr "本月"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:239
#, fuzzy
msgid "day of week"
msgstr "本周"

#: www/report/graphs/incidents_bar_graph.php:77
#: www/report/graphs/incidents_bar_graph.php:78 www/vulnmeter/index.php:232
#: www/vulnmeter/index.php:233
#, fuzzy
msgid "days"
msgstr "日"

#: www/control_panel/alarm_console.php:54 www/control_panel/backlog.php:35
#, fuzzy
msgid "delete"
msgstr "已刪除"

#: www/control_panel/alarm_console.php:56
#, fuzzy
msgid "delete_day"
msgstr "已刪除"

#: www/sensor/interfaces.php:50
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: www/host/modifyhost.php:52 www/host/newhost.php:51
#: www/signature/modifysignature.php:29 www/signature/newsignature.php:27
msgid "descr"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:757
msgid "dest"
msgstr ""

#: www/control_panel/alarm_console.php:163
#, fuzzy
msgid "destination"
msgstr "目標位址"

#: www/business_processes/bp_edit.php:45
#: www/business_processes/bp_list.php:154
msgid "details"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:51
#, fuzzy
msgid "directive_id"
msgstr "關聯模式"

#: www/sensor/sensor_plugins.php:194
msgid "disable"
msgstr "關閉"

#: www/control_panel/alarm_console.php:62
#: www/control_panel/alarm_console.php:63 www/control_panel/backlog.php:38
#, fuzzy
msgid "dst_ip"
msgstr "停止"

#: www/session/modifyuser.php:33 www/session/newuser.php:33
#: www/session/newuserform.php:47
#, fuzzy
msgid "e-mail"
msgstr "複製(e-mail)"

#: www/business_processes/asset_list.php:89
#: www/business_processes/bp_list.php:155
#, fuzzy
msgid "edit"
msgstr "中"

#: www/sensor/sensor_plugins.php:201
msgid "enable"
msgstr "開啟"

#: www/control_panel/events.php:34
msgid "event_id"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:45 www/control_panel/mac.php:40
msgid "ex_mac"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:46 www/control_panel/mac.php:41
msgid "ex_macs"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:43 www/control_panel/os.php:39
msgid "ex_os"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:44 www/control_panel/os.php:40
msgid "ex_oss"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:47 www/control_panel/services.php:42
msgid "ex_serv"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:51 www/control_panel/services.php:44
msgid "ex_servp"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:50 www/control_panel/services.php:43
#, fuzzy
msgid "ex_servs"
msgstr "用戶"

#: www/net/newnetform.php:40
msgid "example"
msgstr "範例"

#: www/directives/directive.php:364
msgid ""
"field is the field used when referencing monitor data that has no source"
msgstr "變數在引用沒有來源位址的監視器資料時可以使用"

#: www/control_panel/alarm_console.php:72
#, fuzzy
msgid "field number of alarms per page"
msgstr "每張表中的主機數"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:232
msgid "field</th><th>allowed values"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:118 www/sensor/editsensor.php:292
#: www/sensor/editsensor.php:703
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: www/upgrade/index.php:22
#, fuzzy
msgid "force"
msgstr "來源位址"

#: www/control_panel/alarm_console.php:151
#, fuzzy
msgid "from"
msgstr "來源位址"

#: www/control_panel/alarm_console.php:70
msgid "from date"
msgstr ""

#: www/control_panel/show_image.php:33 www/sensor/editsensor.php:557
msgid "graph"
msgstr ""

#: www/panel/panel.php:33 www/panel/window_panel.php:89
#: www/panel/window_panel.php:109
msgid "help"
msgstr ""

#: www/control_panel/alarm_console.php:69 www/userlog/user_action_log.php:38
#: www/userlog/user_action_log.php:39
msgid "hide_closed"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:772
msgid "homenet"
msgstr ""

#: www/scan/newhostscan.php:25 www/scan/newhostscanform.php:32
#, fuzzy
msgid "host IP"
msgstr "主機資訊"

#: www/host/modifyhost.php:42 www/host/newhost.php:41
#, fuzzy
msgid "hostname"
msgstr "主機名"

#: www/sensor/editsensor.php:416
msgid "hostname of the mysql database server"
msgstr "Mysql資料庫伺服器主機名"

#: www/sensor/editsensor.php:455
msgid "hostname of the snort database server"
msgstr "Snort資料庫伺服器主機名"

#: www/vulnmeter/index.php:389
#, fuzzy
msgid "hosts"
msgstr "主機"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:236
#, fuzzy
msgid "hour"
msgstr "最近1小時"

#: www/conf/pluginsid.php:25 www/conf/pluginupdate.php:17
#: www/host/modifyhost.php:44 www/host/newhost.php:43
#: www/incidents/attachment.php:10 www/incidents/modifyincidenttype.php:24
#: www/incidents/newincidenttype.php:24
msgid "id"
msgstr ""

#: www/directives/directive.php:319
msgid "in order to advance one correlation level"
msgstr "發生次數，用以進行到關聯模式中的下一規則"

#: www/conf/pluginref.php:26 www/control_panel/alarm_console.php:67
#: www/control_panel/backlog.php:39 www/control_panel/mac.php:37
#: www/control_panel/os.php:36 www/control_panel/services.php:39
#: www/userlog/user_action_log.php:36
msgid "inf"
msgstr ""

#: www/host/modifyhost.php:41 www/host/newhost.php:40
#: www/scan/newhostscan.php:24 www/signature/modifysignature.php:26
#: www/signature/newsignature.php:24
#, fuzzy
msgid "insert"
msgstr "新增"

#: www/ntop/menu.php:23
#, fuzzy
msgid "interface"
msgstr "介面"

#: www/control_panel/handle_mac.php:37 www/control_panel/handle_mac.php:53
#: www/control_panel/handle_os.php:37 www/control_panel/handle_os.php:53
#: www/control_panel/handle_services.php:37
#: www/control_panel/handle_services.php:54
#: www/control_panel/show_image.php:19 www/hids/host_detail.php:27
#: www/host/deletehost.php:23 www/host/modifyhost.php:43
#: www/host/modifyhostform.php:27 www/host/newhost.php:42
#: www/host/newhostform.php:37 www/userlog/user_action_log.php:185
msgid "ip"
msgstr ""

#: www/host/newhostform.php:38
msgid "ips"
msgstr ""

#: www/server/server.php:44
#, fuzzy
msgid "is"
msgstr "風險"

#: www/directives/directive.php:303
msgid ""
"is dangerous, it has compromised thousands of hosts and is very easy to "
"accomplish. But. does it really matter to you? Surely not, but it's a big "
"security hole so it'll have a high priority"
msgstr ""
"是危險的。它曾危害成千上萬台主機並易於傳播，但是它並不對這台伺服器造成威脅。"
"由於它利用了一個較嚴重的安全漏洞，因此具有較高的優先順序"

#: www/report/anomalies.php:85
msgid "last 12h"
msgstr "最近12小時"

#: www/report/anomalies.php:86
msgid "last 6h"
msgstr "最近6小時"

#: www/report/anomalies.php:87
msgid "last hour"
msgstr "最近1小時"

#: www/directives/directive.php:52
msgid "level"
msgstr ""

#: www/hids/hids_graph.php:10
msgid "limit"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:762
msgid "logfile"
msgstr "日誌檔"

#: www/host/modifyhost.php:56 www/host/newhost.php:55
#, fuzzy
msgid "mac"
msgstr "硬體位址"

#: www/host/modifyhost.php:55 www/host/newhost.php:54
#, fuzzy
msgid "mac_vendor"
msgstr "廠商"

#: www/signature/modifysignature.php:45 www/signature/newsignature.php:43
#, fuzzy
msgid "mboxname"
msgstr "主機名"

#: www/directives/directive.php:336 www/directives/directive.php:357
msgid ""
"means use the destination ip referenced two rules below as source address"
msgstr "表示引用前第二條的目的位址作為來源位址"

#: www/directives/directive.php:379
#, fuzzy
msgid "means use the sensor ip referenced within the previous rule"
msgstr "表示引用前一條規則的源位址"

#: www/directives/directive.php:335 www/directives/directive.php:356
msgid "means use the source ip referenced within the previous rule"
msgstr "表示引用前一條規則的源位址"

#: www/control_panel/global_score.php:376
#, fuzzy
msgid "metric/threshold"
msgstr "閥值"

#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:23
#, fuzzy
msgid "mins"
msgstr "網域"

#: www/vulnmeter/scheduler.php:235
msgid "minute"
msgstr ""

#: www/report/anomalies.php:82 www/vulnmeter/scheduler.php:238
msgid "month"
msgstr "月"

#: www/sensor/editsensor.php:501 www/sensor/editsensor.php:551
msgid "mrtg"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:507
msgid "mrtg rrd files"
msgstr "mrtg rrd文件"

#: www/control_panel/global_score.php:296
#: www/control_panel/global_score.php:456 www/incidents/incident.php:102
msgid "n/a"
msgstr ""

#: www/host/modifyhost.php:58 www/host/newhost.php:57
#, fuzzy
msgid "nagios"
msgstr "英文"

#: www/conf/pluginsid.php:26 www/editor/rule.php:12
#: www/net/deletenetgroup.php:22 www/net/modifynetgroupform.php:28
#: www/port/modifyport.php:26 www/port/newport.php:23
#: www/signature/modifysignature.php:27 www/signature/newsignature.php:25
#, fuzzy
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: www/sensor/editsensor.php:422
msgid "name of the database"
msgstr "資料庫名稱"

#: www/sensor/editsensor.php:428
msgid "name of the database user"
msgstr "資料庫用戶名稱"

#: www/sensor/editsensor.php:461
msgid "name of the snort database"
msgstr "Snort資料庫名稱"

#: www/sensor/editsensor.php:467
msgid "name of the snort database user"
msgstr "Snort資料庫用戶名稱"

#: www/host/modifyhost.php:51 www/host/newhost.php:50
msgid "nat"
msgstr ""

#: www/host/modifyhost.php:57 www/host/newhost.php:56
msgid "nesus"
msgstr ""

#: www/ntop/net_session.php:18
#, fuzzy
msgid "net"
msgstr "新增"

#: www/session/modifyuserform.php:142 www/session/newuserform.php:139
#, fuzzy
msgid "nets"
msgstr "網路"

#: www/session/modifyuserform.php:29
#, fuzzy
msgid "networks"
msgstr "網路"

#: www/sensor/editsensor.php:514
msgid "nmap"
msgstr ""

#: www/net/modifynet.php:36 www/net/modifynetgroup.php:30
#: www/net/newnet.php:36 www/net/newnetgroup.php:30
#: www/session/modifyuser.php:34 www/session/newuser.php:34
#, fuzzy
msgid "nnets"
msgstr "網路"

#: www/business_processes/bp_edit.php:129
msgid "not assigned"
msgstr ""

#: www/port/modifyport.php:27
#, fuzzy
msgid "nports"
msgstr "報告"

#: www/port/newport.php:24
#, fuzzy
msgid "nportse"
msgstr "報告"

#: www/host/modifyhost.php:47 www/host/newhost.php:46
#, fuzzy
msgid "nsens"
msgstr "用戶"

#: www/session/modifyuser.php:35 www/session/newuser.php:35
#: www/vulnmeter/do_nessus.php:30 www/vulnmeter2/do_nessus.php:29
#, fuzzy
msgid "nsensors"
msgstr "偵測器"

#: www/signature/modifysignature.php:28 www/signature/newsignature.php:26
msgid "nsigs"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:539
msgid "ntop"
msgstr ""

#: www/control_panel/mac.php:42 www/control_panel/os.php:41
#: www/control_panel/services.php:45
msgid "num"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:545
msgid "opennms"
msgstr ""

#: www/report/graphs/incidents_bar_graph.php:78
msgid "or more"
msgstr ""

#: www/conf/plugin.php:25 www/conf/pluginref.php:24 www/conf/pluginsid.php:24
#: www/control_panel/alarm_console.php:53
#: www/control_panel/alarm_console.php:68 www/control_panel/backlog.php:36
#: www/control_panel/backlog.php:40 www/control_panel/mac.php:38
#: www/control_panel/os.php:37 www/control_panel/services.php:40
#: www/host/host.php:28 www/host/modifyhost.php:59
#: www/rrd_conf/modify_rrd_conf_form.php:36 www/rrd_conf/rrd_conf.php:25
#: www/scan/hostscan.php:22 www/scan/scan.php:33 www/sensor/sensor.php:27
#: www/server/server.php:27 www/session/users.php:26
#: www/signature/signature.php:24 www/userlog/user_action_log.php:35
#: www/userlog/user_action_log.php:37
msgid "order"
msgstr ""

#: www/host/modifyhost.php:54 www/host/newhost.php:53
#, fuzzy
msgid "os"
msgstr "主機"

#: www/sensor/editsensor.php:520
msgid "p0f"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:434
msgid "password for the database connection"
msgstr "資料庫連接密碼"

#: www/sensor/editsensor.php:473
msgid "password for the snort database connection"
msgstr "Snort資料庫連接口令"

#: www/sensor/editsensor.php:444
msgid "path to snort"
msgstr "Snort路徑"

#: www/sensor/editsensor.php:450
msgid "path to snort rules directory"
msgstr "Snort規則目錄路徑"

#: www/panel/panel.php:203
#, fuzzy
msgid "pending"
msgstr "開啟錯誤"

#: www/directives/directive.php:302
msgid "per se"
msgstr "本身"

#: www/session/modifyuserform.php:31
#, fuzzy
msgid "perms"
msgstr "本身"

#: www/host/modifyhost.php:50 www/host/newhost.php:49
#, fuzzy
msgid "persistence"
msgstr "持續時間"

#: www/conf/main.php:114
msgid "phpGACL"
msgstr ""

#: www/netscan/do_scan.php:34
msgid "please wait"
msgstr ""

#: include/ossim_error.inc:150
#, fuzzy
msgid "plugin_id %1%"
msgstr "Plugin 識別碼"

#: www/conf/pluginupdate.php:19
#, fuzzy
msgid "priority"
msgstr "優先順序"

#: www/directives/directive.php:310
msgid "probability"
msgstr "機率"

#: www/sensor/editsensor.php:45
msgid "properties"
msgstr "屬性"

#: www/ntop/menu.php:24
#, fuzzy
msgid "proto"
msgstr "協定"

#: www/incidents/check.php:10
msgid "q"
msgstr ""

#: www/control_panel/show_image.php:18
#, fuzzy
msgid "range"
msgstr "語言"

#: www/conf/pluginupdate.php:20
#, fuzzy
msgid "reliability"
msgstr "可信度"

#: www/business_processes/asset_edit.php:50
#: www/business_processes/asset_edit.php:99
#: www/business_processes/bp_edit.php:44
msgid "remove"
msgstr ""

#: www/control_panel/anomalies.php:200 www/control_panel/anomalies.php:307
#: www/control_panel/anomalies.php:417 www/control_panel/anomalies.php:537
#: www/control_panel/mac.php:166 www/control_panel/mac.php:278
#: www/control_panel/os.php:165 www/control_panel/os.php:282
#: www/control_panel/rrd_anomaly.php:130 www/control_panel/rrd_global.php:129
#: www/control_panel/services.php:169 www/control_panel/services.php:290
#: www/host/newhostform.php:269 www/policy/modifypolicyform.php:759
#: www/policy/newpolicyform.php:486 www/session/changepassform.php:59
#: www/session/modifyuserform.php:79 www/session/modifyuserform.php:221
#: www/session/newuserform.php:82 www/session/newuserform.php:194
#, fuzzy
msgid "reset"
msgstr "目標位址"

#: www/conf/emailtemplate.php:140
msgid "reverse order"
msgstr ""

#: www/host/modifyhost.php:53 www/host/newhost.php:52
#, fuzzy
msgid "rrd_profile"
msgstr "描述"

#: www/sensor/editsensor.php:489
msgid "rrdtool"
msgstr ""

#: www/report/graphs/draw_rrd.php:155
#, php-format
msgid "rrdtool cmd failed with error: '%s' (exit code: %s)"
msgstr ""

#: www/sensor/editsensor.php:495
msgid "rrdtool lib directory"
msgstr "rrdtool函式庫目錄"

#: www/control_panel/svg_level.php:11
#, fuzzy
msgid "scale"
msgstr "關閉"

#: www/host/newhostform.php:39
#, fuzzy
msgid "scan"
msgstr "掃描"

#: www/vulnmeter/index.php:169 www/vulnmeter2/index.old.php:117
#: www/vulnmeter2/index.php:142
#, fuzzy
msgid "scans"
msgstr "掃描"

#: www/host/host.php:29
#, fuzzy
msgid "search"
msgstr "搜索"

#: www/control_panel/alarm_console.php:520 www/userlog/user_action_log.php:240
msgid "seconds"
msgstr ""

#: www/session/modifyuserform.php:30 www/session/modifyuserform.php:180
#: www/session/newuserform.php:158
#, fuzzy
msgid "sensors"
msgstr "偵測器"

#: www/control_panel/events.php:35
msgid "show_all"
msgstr ""

#: www/control_panel/mac.php:39 www/control_panel/os.php:38
#: www/control_panel/services.php:41
msgid "show_anom"
msgstr ""

#: www/conf/pluginupdate.php:18
msgid "sid"
msgstr ""

#: www/control_panel/svg_level.php:10
msgid "sl"
msgstr ""

#: www/conf/reload.php:32
#, php-format
msgid "socket_connect() failed: reason: %s %s\n"
msgstr "socket_connect()失敗，原因: %s %s\n"

#: www/conf/reload.php:26
#, php-format
msgid "socket_create() failed: reason: %s\n"
msgstr "socket_create()失敗，原因: %s\n"

#: www/control_panel/alarm_console.php:162
#, fuzzy
msgid "source"
msgstr "來源位址"

#: www/control_panel/alarm_console.php:57
#: www/control_panel/alarm_console.php:58 www/control_panel/backlog.php:37
msgid "src_ip"
msgstr ""

#: www/control_panel/event_panel.php:246 www/control_panel/show_image.php:21
#: www/sensor/sensor_plugins.php:179
msgid "start"
msgstr "開始"

#: www/sensor/editsensor.php:767
msgid "statefile"
msgstr "狀態檔"

#: www/control_panel/event_panel.php:247 www/sensor/sensor_plugins.php:172
msgid "stop"
msgstr "停止"

#: www/conf/pluginref.php:25
msgid "sup"
msgstr ""

#: include/panel/plugins/custom_cloud.php:80
#, fuzzy
msgid "table"
msgstr "開啟"

#: www/server/server.php:217
#, fuzzy
msgid ""
"the following children server(s) are being reported as enabled by the server "
"but aren't configured"
msgstr "以下偵測器伺服器報告連接成功但並未進行設定"

#: www/sensor/sensor.php:153
msgid ""
"the following sensor(s) are being reported as enabled by the server but "
"aren't configured"
msgstr "以下偵測器伺服器報告連接成功但並未進行設定"

#: www/directives/directive.php:341 www/directives/directive.php:362
#, fuzzy
msgid "this would match the whole class C except"
msgstr "這樣包含整個Class C除了"

#: www/host/modifyhost.php:45 www/host/newhost.php:44 www/net/modifynet.php:34
#: www/net/modifynetgroup.php:28 www/net/newnet.php:34
#: www/net/newnetgroup.php:28
#, fuzzy
msgid "threshold_a"
msgstr "閥值"

#: www/host/modifyhost.php:46 www/host/newhost.php:45 www/net/modifynet.php:35
#: www/net/modifynetgroup.php:29 www/net/newnet.php:35
#: www/net/newnetgroup.php:29
#, fuzzy
msgid "threshold_c"
msgstr "閥值"

#: www/control_panel/alarm_console.php:153
#, fuzzy
msgid "to"
msgstr "停止"

#: www/control_panel/alarm_console.php:71
#, fuzzy
msgid "to date"
msgstr "更新"

#: www/control_panel/show_image.php:22 www/upgrade/index.php:21
#, fuzzy
msgid "type"
msgstr "類型"

#: www/report/inventory.php:182
msgid "update"
msgstr "更新"

#: www/sensor/interfaces.php:46
msgid "updated"
msgstr "更新"

#: www/sensor/editsensor.php:164 www/sensor/editsensor.php:383
#: www/sensor/editsensor.php:734
msgid "use this option only if you are sure"
msgstr "在完全了解的情況下使用此選項"

#: www/upgrade/index.php:20
#, fuzzy
msgid "version"
msgstr "版本"

#: www/report/anomalies.php:83
msgid "week"
msgstr "週"

#: www/control_panel/show_image.php:20
#, fuzzy
msgid "what"
msgstr "何事"

#: www/incidents/index.php:208
#, fuzzy
msgid "with Attachment Name"
msgstr "附件"

#: www/incidents/index.php:209
msgid "with Tag"
msgstr ""

#: www/incidents/index.php:207
#, fuzzy
msgid "with Title"
msgstr "標題"

#: www/incidents/index.php:206
msgid "with User"
msgstr ""

#: www/report/anomalies.php:81
msgid "year"
msgstr "年"

#: www/control_panel/show_image.php:23
msgid "zoom"
msgstr ""

#~ msgid "Active TCP Sessions"
#~ msgstr "存活的TCP Session"

#~ msgid "Alerts"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "Both"
#~ msgstr "兩者"

#~ msgid "Copy"
#~ msgstr "複製"

#~ msgid "Error: Incorrect range of dates"
#~ msgstr "錯誤的日期範圍"

#~ msgid "Last Modification"
#~ msgstr "最近修改時間"

#~ msgid ""
#~ "Notice: httpd user needs write permission to the vulnmeter dir and subdirs"
#~ msgstr "注意:HTTP用戶需要vulnmeter目錄及其子目錄的寫許可權"

#~ msgid "Rules"
#~ msgstr "規則"

#~ msgid "Show 100"
#~ msgstr "顯示100筆"

#~ msgid "Show 50"
#~ msgstr "顯示50筆"

#~ msgid "Sorry, can't locate snort rules at <b>%s</b>"
#~ msgstr "對不起，無法找到Snort規則於路徑"

#~ msgid "Src Ports"
#~ msgstr "來源埠"

#~ msgid "Successfully Acked/Deleted/Ignored"
#~ msgstr "確認/刪除/忽略成功"

#~ msgid "Unknown plugin id - sid"
#~ msgstr "未知Plugin識別碼 - sid"

#~ msgid "status"
#~ msgstr "狀態"
